{"count": 8052, "facets": {}, "results": [{"status": "inactive", "activities": "Non capisco cosa significa", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "Giolli", "registration_date": "2014-10-29T23:32:44.183000", "updated_at": "2015-02-05T00:37:41.679343", "entity": "debb9daf2ef04a829bb88203788f1a24", "number_of_natural_persons": 6, "contact_lat": null, "members": 6, "last_update_date": "2014-10-29T23:34:01.489000", "contact_more": "We work since 20 years as association and 7 as cooperative in manyaa social and educational fields, by using:\r\n- Boal's method (Theatre of the Oppressed)\r\n- Freire's pedagogy (pedagogy of conscientization)\r\n- No-violence\r\n- Community development approach.\r\n\r\nWe have been working and still work with:\r\n- students, teachers, families\r\n- psichiatric patients, educators, volunteers\r\n- prisoners, policement, volunteers\r\n- drug addicts\r\n- Human Rights activists\r\n- migrants and anti-racist associations\r\netc.", "id": "37f096be71764157af88b50bdd054016", "web_site_url": "http://www.giollicoop.it", "contact_town": "Montechiarugolo", "contact_country": 108, "contact_number": "12", "networking": "membro di:\r\nENAR european network against racism\r\nCoordinamento regionale teatro e carcere", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2014-10-31T00:46:23.364595", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/37f096be71764157af88b50bdd054016", "legal": "3e5f637bf02744e1b23a3f5fa58dd22e", "name": "Giollia societ\u00e0 cooperativa sociale - centro permanente di ricerca e sperimentazione teatrale dei metodi Boal e Freire", "legal_status": "social cooperative", "head": "c0eaa6494eef424f9fea52ee0057f461", "contact_post_code": "43022", "contact_fax": "39", "contact_street": "Via Chiesa", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "39 0521686385", "identification_code": "909001414819-58", "goals": "Contribuire alla diffusione di una cultura dei diritti uamani, \r\neducare alla pace come gestione nonviolenta dei conflitti, promuovere l'autinomia dei gruppi e delle comunit\u00e0, combattere reazzismo, pregiudizio, discriminazione e intolleranza."}, {"status": "inactive", "activities": "Kotimaassa edunvalvonta kattaa kaikki yhteiskunnan p\u00e4\u00e4t\u00f6ksentekoelimet, jotka linjaavat yritt\u00e4jyyden kannalta keskeisi\u00e4 politiikkoja. Keskusj\u00e4rjest\u00f6n toiminnassa p\u00e4\u00e4paino on ministeri\u00f6iss\u00e4 ja valtioneuvostossa sek\u00e4 eduskunnassa. Alueorganisaatiot vastaavat alueelliseen p\u00e4\u00e4t\u00f6ksentekoon vaikuttamisesta ja paikallisyhdistykset omaan kuntaansa vaikuttamisesta. \r\n\r\nEdunvalvonnan muodot ovat moninaiset: Tyypillist\u00e4 on, ett\u00e4 j\u00e4rjest\u00f6n edustajat toimivat lakeja valmistelevissa ty\u00f6ryhmiss\u00e4, toimikunnissa ja komiteoissa j\u00e4senin\u00e4. Eduskuntavaiheessa asiantuntijamme osallistuvat valiokuntakuulemisiin, yhteens\u00e4 kymmeni\u00e4 kertoja vuodessa. Kutakin vaalikautta varten valmistellaan oma tavoiteohjelma, jota esitell\u00e4\u00e4n vaalien ehdokkaille, medioille ja muille sidosryhmille.\r\n\r\nEU-tasolla edunvalvontatoiminta on osallistumista kuulemisiin, yhteydenpitoa komission j\u00e4seniin ja kabinetteihin sek\u00e4 eri p\u00e4\u00e4osastoihin, yhteydenpitoa Euroopan parlamentin j\u00e4seniin sek\u00e4 ministerineuvoston ty\u00f6n seuraamista ja siihen vaikuttamista mm. Suomen Pysyv\u00e4n EU-edustuston kautta.\r\n\r\nEdunvalvontaa harjoitetaan avoimesti ja sen keskeisimm\u00e4t linjaukset vahvistaa j\u00e4rjest\u00f6n ylin p\u00e4\u00e4tt\u00e4v\u00e4 elin, vuosittain kokoontuva liittokokous. J\u00e4rjest\u00f6n hallitus vastaa sen liittokokouksen p\u00e4\u00e4t\u00f6sten toteuttamisesta. Hallituksen apuna on ty\u00f6valiokunta,joka vastaa j\u00e4rjest\u00f6n jokap\u00e4iv\u00e4isest\u00e4 toiminnasta. K\u00e4yt\u00e4nn\u00f6n toimet hoidetaan j\u00e4rjest\u00f6n keskustoimistolta, jota johtaa toimitusjohtaja.\r\n\r\nT\u00e4rke\u00e4 toimintamuoto on osallistuminen UEAPME:n toimintaan. SY kuuluu UEAPME:een t\u00e4ysivaltaisena j\u00e4senen\u00e4. My\u00f6s aktiivinen yhteydenpito muihin UEAPME:n j\u00e4senj\u00e4rjest\u00f6ihin on keskeinen toimintamuotomme.", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 21, "acronym": "SY", "registration_date": "2011-01-25T11:16:38.273000", "updated_at": "2015-01-27T00:19:01.472892", "entity": "dd01278e799a49ebb938920b5d51d9ce", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": null, "members": 15, "last_update_date": "2014-01-24T23:03:08.566000", "contact_more": "SY:n Brysselin toimisto toimii osoitteessa Avenue de Cortenbergh 172, 1000 Bruxelles Elinkeinoel\u00e4m\u00e4n Keskusliiton tiloissa vuokralaisena. Edustustomme p\u00e4\u00e4llikk\u00f6n\u00e4 toimii toimialaj\u00e4rjest\u00f6mme SKAL:n EU-johtaja Pasi Moisio SY:n ja SKAL:n solmiman sopimuksen perusteella.", "id": "24f2b058b85a41b09dc492ff4242d0df", "web_site_url": "http://www.yrittajat.fi/", "contact_town": "Helsinki", "contact_country": 74, "contact_number": "76 A", "networking": "J\u00e4rjest\u00f6 kuuluu er\u00e4isiin suomalaisiin elinkeinoel\u00e4m\u00e4n yhteisiin j\u00e4rjest\u00f6ihin, joiden teht\u00e4v\u00e4n\u00e4 on mm. edist\u00e4\u00e4 suomalaisen ty\u00f6n menestymismahdollisuuksia (Suomalaisen ty\u00f6n liitto) ja Suomen uusyrityskeskusten liitto. Eurooppatasolla j\u00e4rjest\u00f6 on UEAPME-nimisen edunvalvontaorganisaation j\u00e4sen.", "contact_lon": null, "info_members": "Kaikkien asiantuntijoidemme ja esimiestemme teht\u00e4viin kuuluu eu-edunvalvonta heid\u00e4n vastuualueillaan. T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 n\u00e4iden henkil\u00f6iden m\u00e4\u00e4r\u00e4 on 15. EU-asiaoista vastaava johtaja tekee l\u00e4hes t\u00e4ysip\u00e4iv\u00e4isesti EU-asioihin liittyvi\u00e4 teht\u00e4vi\u00e4.", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:43:20.652643", "sub_category_title": "Companies & groups", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/24f2b058b85a41b09dc492ff4242d0df", "legal": "0fa0d34ad3a34d53b6113b032cd5c1da", "name": "Suomen Yritt\u00e4j\u00e4t ry", "legal_status": "Rekister\u00f6ity yhdistys", "head": "8c1422883741427db6378ff75be376ea", "contact_post_code": "00101", "contact_fax": "", "contact_street": "Mannerheimintie", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "358 9229221", "identification_code": "07265875082-72", "goals": "Organisaatio vaikuttaa yritt\u00e4jyyden toimintaymp\u00e4rist\u00f6\u00e4 koskevaan p\u00e4\u00e4t\u00f6ksentekoon paikallisella, alueellisella, valtakunnallisella ja eurooppalaisella tasolla. Tavoitteena on parantaa yritt\u00e4jyyden toimintaymp\u00e4rist\u00f6\u00e4 ja huolehtia siit\u00e4, ett\u00e4 pk-yritysten tarpeet otetaan yhteiskunnallisessa p\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa riitt\u00e4v\u00e4sti huomioon.\r\n\r\nVaikuttaminen kohdentuu yritt\u00e4jyyden ja yli 116000 j\u00e4senyrityksen kannalta olennaisille yhteiskunnan sektoreille kuten verotus, ymp\u00e4rist\u00f6- ja energia-asiat, yhti\u00f6oikeus, kilpailu ja kuluttajansuoja, koulutuspolitiikka, alue- ja rakennepolitiikka, julkiset hankinnat jne.\r\n\r\nVaikuttamisteht\u00e4vien ohessa j\u00e4rjest\u00f6ll\u00e4 on huomattavasti neuvontapalveluteht\u00e4vi\u00e4 ja aktiivista koulutustoimintaa j\u00e4senten yritystoiminnassa tarvitsemien valmiuksien parantamiseksi."}, {"status": "inactive", "activities": "Recearch & development, technical regulation, environment, education, social and labour market policy.", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "FFTI", "registration_date": "2010-04-23T13:14:08.698000", "updated_at": "2015-02-04T23:48:04.881851", "entity": "b2bfe0f89c50467c953c8c239e6ad7e6", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": null, "members": 10, "last_update_date": "2015-01-26T12:22:30.018000", "contact_more": null, "id": "a57fe4674b8a4d69b07e7e78ea6574af", "web_site_url": "http://www.techind.fi", "contact_town": "Helsinki", "contact_country": 74, "contact_number": "10", "networking": "FFTI is a member of DigitalEurope, ORGALIME, CEEMET, Eurofer, Eurometaux.", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:38:45.229714", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/a57fe4674b8a4d69b07e7e78ea6574af", "legal": "3bb01601108a455fadc77baa115028d8", "name": "The Federation of Finnish Technology Industries", "legal_status": "industry association", "head": "f7a84fbe1753499f871f2cee25b2dc44", "contact_post_code": "00131", "contact_fax": "358 9", "contact_street": "Etelaranta", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "358 9 19231", "identification_code": "39705603497-38", "goals": "A multisectoral industry association, representing some 1600 Finnish enterprises in the technology industry, i.e. Electronics and the Electrotechnical Industry, Mechanical Engineering, Metals Industry, Information Technology Industries and Consulting Engineering."}, {"status": "inactive", "activities": "Rahmenbedingungen der \u00f6ffentlichen Wasserwirtschaft; Blueprint to Safeguard Europe's Water, Wasserrahmenrichtlinie; Priorit\u00e4re Stoffe; Dienstleistungskonzessionen, Vergaberecht, Sektoren-Richtlinie; Umweltorientierte Beschaffung f\u00fcr die Abwasserinfrastruktur; CCS und Fracking und Gew\u00e4sserqualit\u00e4t; Mehrwertsteuer;\r\nEU Regulation for high speed electronic communications networks; \r\nEurop\u00e4ische B\u00fcrgerinitiative \"Right2Water\";\r\nEU-Verhandlungen \u00fcber Freihandelsabkommen;", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 24, "acronym": "A\u00f6W", "registration_date": "2010-07-09T10:09:03.500000", "updated_at": "2015-02-04T23:49:22.093955", "entity": "c9e77d28ee29433d9f10ac0f8900d4d7", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 52.5225167, "members": 3, "last_update_date": "2015-01-26T14:24:13.019000", "contact_more": null, "id": "6314e846a8734ff1bc5191b45d502ef3", "web_site_url": "http://www.aoew.de", "contact_town": "Berlin", "contact_country": 82, "contact_number": "18a", "networking": "Deutsche Vereinigung f\u00fcr Wasserwirtschaft, Abwasser und Abfall e.V. (DWA)\r\n\r\nDeutscher Verein des Gas- und Wasserfaches e.V. (DVGW)\r\n\r\nBundesverband \u00d6ffentliche Dienstleistungen Deutsche Sektion des CEEP e.V.\r\n\r\nAqua Publica Europea", "contact_lon": 13.3791977, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:39:59.255632", "sub_category_title": "Other similar organisations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/6314e846a8734ff1bc5191b45d502ef3", "legal": "e4231fa071c746e28788fc930ae5fac2", "name": "Allianz der \u00f6ffentlichen Wasserwirtschaft e.V.", "legal_status": "eingetragener Verein", "head": "e4231fa071c746e28788fc930ae5fac2", "contact_post_code": "10117", "contact_fax": "49", "contact_street": "Reinhardtstr.", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "49 3039743606", "identification_code": "00481013843-28", "goals": "Interessenvertretung der \u00f6ffentlichen, kommunalen und verbandlichen Wasserwirtschaft.\r\n\r\nVertretung der Kompetenzen \u00f6ffentlicher Wasserwirtschaft gegen\u00fcber Poltik, Verwaltung, Wirtschaft und \u00d6ffentlichkeit.\r\n\r\nZusammenarbeit mit kommunalen Spitzenverb\u00e4nden.\r\n\r\nInformation \u00fcber neue Entwicklungen in lokaler, bundesweiter und internationaler Wasserpolitik."}, {"status": "inactive", "activities": "Sobre todo preocupa el Programa Marco de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfico-Tecnol\u00f3gica y todas las dem\u00e1s iniciativas de \u00e1mbito tecnol\u00f3gico que se enmarcan en la actividad conjunta de la Uni\u00f3n o a nivel continental.\r\n\r\nMost important activity is the European Framework Programme for Research and Technology and the other technological innitiatives into the EU or at continental level.", "main_category_title": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "sub_category": 41, "acronym": "TEKNIKER", "registration_date": "2012-01-24T16:39:47.715000", "updated_at": "2015-02-05T00:08:43.075581", "entity": "605c2c360dc64fa79367e88225f1b1a8", "number_of_natural_persons": 261, "contact_lat": 43.1942554, "members": 261, "last_update_date": "2015-01-26T10:01:41.218000", "contact_more": "Tekniker es miembro de la alianza tecnol\u00f3gica IK4, dentro de la cual varias entidades, acumulando m\u00e1s de 1.500 investigadores, compartimos una estrategia com\u00fan, tambi\u00e9n en cuestiones vinculadas a la actividad europea e internacional.\r\n\r\nTekniker is member of IK Research Alliance. More than 1,500 researchers shear a common strategy, either on national or European issues.", "id": "07e3bc4d5fc84b14950956ed98d85940", "web_site_url": "http://www.tekniker.es", "contact_town": "Eibar", "contact_country": 209, "contact_number": "5", "networking": "Miembro de la alianza tecnol\u00f3gica IK4.\r\nMiembro de las plataformas tecnol\u00f3gicas europeas Manufuture y ETCP.\r\nMiembro de la asociaci\u00f3n EFFRA.\r\nMiembro de la asociaci\u00f3n E2BA\r\n\r\nmember of IK4 Research Alliance.\r\nmember of the European platforms Manufuture and ETCP.\r\nmember of EFFRA (European Factories of the Future Research Association)\r\nmember of E2BA (European Energy Efficient Building Research Association).\r\nA. SPIRE", "contact_lon": -2.450413, "info_members": "Investigadores y gestores vinculados a actividades de I+D+i internacional.\r\n\r\nResearchers and manager related to international R&D&I activities.", "main_category": 4, "created_at": "2014-09-12T23:00:49.687440", "sub_category_title": "Think tanks and research institutions", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/07e3bc4d5fc84b14950956ed98d85940", "legal": "03c3eb141e3d401abdcc324ab00fdae5", "name": "Fundaci\u00f3n TEKNIKER", "legal_status": "Foundation, private non profit making", "head": "f49a2cba4ff54238bf87fc6d1bb34485", "contact_post_code": "20600", "contact_fax": "34", "contact_street": "I\u00f1aki Goenaga", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "34 943206744", "identification_code": "01152007812-56", "goals": "La misi\u00f3n de TEKNIKER es apoyar, mediante la tecnolog\u00eda, la competitividad de las empresas y el incremento del bienestar de las personas.\r\n\r\nTEKNIKER'mission is to contribute to businesses' competitiveness and social well being by technology."}, {"status": "inactive", "activities": "We are focusing on Human Rights, Social , Economic and Developmental issues of common masses without creed ,colour, religion and caste.", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": null, "registration_date": "2014-01-25T16:43:02.331000", "updated_at": "2015-01-27T00:47:50.504760", "entity": "74e5b1a05ea4410c8e4822bf9fc98d0a", "number_of_natural_persons": 510, "contact_lat": null, "members": 5, "last_update_date": "2014-01-25T16:45:26.968000", "contact_more": "Room no:-6, Ngo\u2019s Complex ,opp. Masjid Bilal,Rambagh,Srinagar,190015,Kashmir,J&K,INDIA.\r\nE-Mail : sr.insttdev@gmail.com", "id": "7433f9453e764081be735053034029af", "web_site_url": "http://www.sridkashmir.org", "contact_town": "Srinagar", "contact_country": 101, "contact_number": "9419017612", "networking": "1. Mother Helpage Worlwide (UK)\r\n2. VANI (Voluntary Association Network India)\r\n3. Voice Kashmir (Voluntary Organizations Information,      Communication and Education)\r\n4. COSO Kashmir (Confederation of Social Organizations Kashmir)\r\n5. etc.", "contact_lon": null, "info_members": "We as a group, are working to get the valley of Kashmir back on track of civilization and curb any kind of evil breeding in the minds of the people and we believe that only health and proper education can help us relish this dream among dreams.", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T23:20:59.776180", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/7433f9453e764081be735053034029af", "legal": "011b9e04d85049d9af25c54ac75880c1", "name": "S.R. Institute of Development", "legal_status": "NGO under act 1941 AD of 1998", "head": "011b9e04d85049d9af25c54ac75880c1", "contact_post_code": "19001", "contact_fax": "00194", "contact_street": "Rambagh", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "0091 9419017612", "identification_code": "994787212717-37", "goals": "The S.R Institute of Development is a non political, non-governmental organization  having the sole objective of welfare and rehabilitation of down trodden people, old aged, ailing, infirm orphans and widows. God fearing, honesty, transparency and nondiscrimination or the main guiding principles of the organization we have people of integrity and dedication on its board of directors which runs the business of the organization."}, {"status": "inactive", "activities": "Neighbouring rights\r\nCollective rights management\r\nOnline music licensing\r\nOnline music services\r\nCulture", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 21, "acronym": null, "registration_date": "2014-02-18T10:05:42.739000", "updated_at": "2015-02-05T00:25:23.334557", "entity": "41497cd5e82f4c989c15382f0e64893d", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": null, "members": 2, "last_update_date": "2015-01-26T10:07:15.816000", "contact_more": "NORMA (Naburige Rechtenorganisatie voor Musici en Acteurs) vertegenwoordigt alle uitvoerende kunstenaars bij de collectieve exploitatie van hun naburige rechten en behartigt daarbij hun belangen. NORMA verdeelt primair vergoedingen waarop uitvoerende kunstenaars wettelijk recht hebben, zoals de thuiskopie- en leenrechtvergoeding.\r\n\r\nUitvoerende kunstenaars zijn de vertolkers van een auteursrechtelijk werk. Hieronder vallen niet alleen musici en acteurs, maar ook zangers, dansers, cabaretiers, vari\u00e9t\u00e9- & circusartiesten en poppen- en mimespelers, kortom: iedereen die een werk van wetenschap, letterkunde of kunst opvoert, zingt, voordraagt of op andere wijze \u2018uitvoert\u2019.\r\n\r\nNaburige rechten beschermen de creatieve inspanningen en prestaties van de uitvoerende kunstenaar en deze rechten zijn vastgelegd in de Wet op de Naburige Rechten uit 1993. Deze bescherming grenst aan die van het auteursrecht (vandaar de term \u201cnaburig\u201d) op grond waarvan auteurs, zoals scenario)schrijvers, componisten en beeldende kunstenaars, bescherming geniet.\r\n\r\nDe uitvoerende kunstenaar heeft in principe als enige het recht om toestemming te geven voor:\r\n\u2022 het opnemen van uitvoeringen; \r\n\u2022 het maken van kopie\u00ebn van die opname; \r\n\u2022 het op de markt brengen van die opname; \r\n\u2022 het uitzenden of het op een andere manier openbaar maken van die opname. Deze exploitatierechten kunnen geheel of gedeeltelijk worden overgedragen.\r\n\r\nNaburige rechten worden collectief ge\u00ebxploiteerd, wanneer ze niet of moeilijk individueel kunnen worden uitgeoefend. Dit vindt plaats om puur praktische redenen. Een uitvoerende kunstenaar kan namelijk onmogelijk bijhouden of zijn werk is thuisgekopieerd of is uitgeleend door een bibliotheek, terwijl hij daarvoor wel recht heeft op een financi\u00eble vergoeding. NORMA is hiervoor speciaal opgericht om deze vergoedingen te innen ten behoeve van de bij haar aangesloten uitvoerende kunstenaars en aan hen uit te keren.", "id": "465e864325304b5992fce634cd62f9fe", "web_site_url": "http://www.stichtingnorma.nl", "contact_town": "Amsterdam", "contact_country": 155, "contact_number": "186", "networking": "Ook op internationaal vlak is NORMA actief en NORMA is dan ook aangesloten bij enkele toonaangevende internationale koepelorganisaties. NORMA is lid van AEPO-ARTIS (Association of European Performers\u2019 Organizations) en SCAPR (Societies\u2019 Council for the Collective Management of Performers\u2019 Rights). Voor onderlinge gegevensuitwisseling tussen zusterorganisaties maakt NORMA gebruik van IPD (International Performers Database).", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T23:19:50.752591", "sub_category_title": "Companies & groups", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/465e864325304b5992fce634cd62f9fe", "legal": "fc1d1807117e41ca904981c5f2188c7d", "name": "NORMA", "legal_status": "Stichting", "head": "cddc52852c674c798e4cbd155fa6cb6b", "contact_post_code": "1018 MS", "contact_fax": "", "contact_street": "Louise Wentstraat", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "3120 6272798", "identification_code": "883949312991-04", "goals": "Dat NORMA meer is dan een organisatie die naburige rechten wil innen en verdelen, blijkt al uit de statuten. Wij stellen ons ten doel alle materi\u00eble en immateri\u00eble belangen van uitvoerende kunstenaars te behartigen waar het om de uitoefening en handhaving van hun naburige rechten gaat.\r\n\r\nNORMA wil dit doel bereiken door nationaal en internationaal te werken aan de be\u00efnvloeding en verbetering van de wetgeving op het gebied van naburige rechten. De uitoefening en handhaving van de door musici en acteurs aan ons toevertrouwde en overgedragen rechten en aanspraken heeft echter de absolute prioriteit. Het gaat daarbij niet alleen om thuiskopie- en leenrechtgelden, maar ook om kabel-, internet- en andere naburige rechten.\r\n\r\nEen betere bescherming van de uitvoerende kunstenaar in de toekomst dient echter gepaard te gaan met de ontwikkeling van incasso- en repartitiemethoden. In dat kader is NORMA een proactieve organisatie, die de actuele ontwikkelingen voor blijft."}, {"status": "inactive", "activities": "1 - Position sur le p\u00e9rim\u00e8tre du mandat des n\u00e9gociateurs europ\u00e9ens dans les n\u00e9gociations UE et USA sur la culture et l'audiovisuel.\r\n2- Participation aux travaux de ECSA European Composer and Songwriter Alliance (ECSA)- Avenue de la Toison d'Or 60C - \r\n1060 Brussels - Belgium - L'un des 3 repr\u00e9sentants fran\u00e7ais dans le r\u00e9seau europ\u00e9en des auteurs et compositeurs de musiques\r\n3- Participation et suivi des travaux de la Coalition fran\u00e7aise pour la diversit\u00e9 culturelle", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 23, "acronym": "SNAC", "registration_date": "2014-01-23T13:40:07.664000", "updated_at": "2015-01-27T00:52:59.221735", "entity": "dc45d80d69094d7c951ce3565381bcdd", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 48.8729429, "members": 0, "last_update_date": "2014-01-23T14:04:00.172000", "contact_more": null, "id": "3684659e4de44d42abe7c6381f5c1eef", "web_site_url": "http://www.snac.fr", "contact_town": "Paris", "contact_country": 75, "contact_number": "80", "networking": null, "contact_lon": 2.3353553, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T23:29:22.982700", "sub_category_title": "Trade unions", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/3684659e4de44d42abe7c6381f5c1eef", "legal": "b86fffbd958e47a2a7e2f5120b8844f4", "name": "Syndicat national des auteurs et des compositeurs", "legal_status": "syndicat professionnel", "head": "3f1b9e54cc934a93adc7bb6bd613bf7d", "contact_post_code": "75009", "contact_fax": "", "contact_street": "rue Taitbout", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "33 0148749630", "identification_code": "048943912698-60", "goals": "Objectif : D\u00e9fendre le Droit d\u2019auteur et les auteurs\r\nLe SNAC c'est environ 1100 adh\u00e9rents, professionnels des diff\u00e9rents secteurs de la cr\u00e9ation : sc\u00e9naristes, dialoguistes, r\u00e9alisateurs, auteurs de chansons, compositeurs de musique, \u00e9crivains, auteurs de BD, auteurs de th\u00e9\u00e2tre (dramaturges, metteurs en sc\u00e8ne) chor\u00e9graphes, sc\u00e9nographes, ou de dramatiques radio, adaptateurs auteurs de doublages et de sous-titrages. \r\nLe SNAC unit les cr\u00e9ateurs pour d\u00e9fendre leur droit d'expression, leurs conditions de travail, leurs moyens de production, bref tout ce qui permet l'\u00e9closion des \u0153uvres. Au service des professionnels, il est l\u00e0 pour aider les auteurs, les conseiller dans la n\u00e9gociation de leurs contrats, les soutenir dans leurs litiges, les d\u00e9fendre sur tous les plans, individuellement et collectivement."}, {"status": "inactive", "activities": "High Level Group on Business Services", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "AGD", "registration_date": "2014-01-30T11:59:47.250000", "updated_at": "2015-02-05T00:30:37.522194", "entity": "90c11d47f5f647698aa7fa90734dd131", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 52.2612255, "members": 1, "last_update_date": "2015-01-26T14:22:06.825000", "contact_more": null, "id": "cd2a5f39f65c4b37b71fa45f49c3a1fb", "web_site_url": "http://www.agd.de", "contact_town": "Braunschweig", "contact_country": 82, "contact_number": "3", "networking": null, "contact_lon": 10.5176037, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T23:26:31.487294", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/cd2a5f39f65c4b37b71fa45f49c3a1fb", "legal": "13ede127bd024dcf9ad115c0984fad2c", "name": "Allianz deutscher Designer", "legal_status": "eingetragener Verein e.V.", "head": "7a4e3fea72a5498a85b087c78f73c167", "contact_post_code": "38100", "contact_fax": "49531", "contact_street": "Steinstra\u00dfe", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "49531 16757", "identification_code": "777717112773-92", "goals": "Design schafft Differenzierung, sinnliche Wirkung und wirtschaftlichen Mehrwert. Dazu nutzt es vielf\u00e4ltiges Wissen, Fertigkeiten und Technologien. Denn erst gutes Design macht Produkte und Unternehmen zu erfolgreichen Marken. \r\nDie Allianz deutscher Designer AGD ist mit rund 3.000 Mitgliedern einer der gr\u00f6\u00dften Berufsverb\u00e4nde f\u00fcr freiberufliche Designer in Europa. Er bietet ein starkes Netzwerk f\u00fcr qualifizierte und engagierte Kreative aus allen Design-Bereichen und unterst\u00fctzt seine Mitglieder bei berufswirtschaftlichen Fragen, Professionalisierung, Spezialisierung und erfolgreichen Kooperationen. F\u00fcr Wirtschaft, Politik und Institutionen ist die Allianz deutscher Designer ein kompetenter Ansprechpartner. Denn Design ist \u00fcberall. Daf\u00fcr steht die AGD. Seit \u00fcber drei\u00dfig Jahren."}, {"status": "inactive", "activities": "Konsentio's activities range across a number of services. These include: \r\n\r\nPolitical and strategic advice\r\nMedia and communication\r\nRepresentation and secretariat\r\nStakeholder management\r\nEvents\r\nBrussels coaching\r\nLectures and speeches", "main_category_title": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "sub_category": 11, "acronym": "Konsentio", "registration_date": "2014-02-21T12:33:58.377000", "updated_at": "2015-02-05T00:32:56.779669", "entity": "970cc47c89304294a8a24eca174f456d", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": null, "members": 5, "last_update_date": "2015-01-26T15:36:25.981000", "contact_more": "Rue Du Commerce 31, 6 fl.\r\n1000 Bruxelles\r\nBelgium", "id": "18391e0b63f240f0a7c8a66771d17d4d", "web_site_url": "http://www.konsentio.eu", "contact_town": "Copenhagen NV", "contact_country": 59, "contact_number": "57", "networking": "Konsentio is a member of The Confederation of Danish Industry (DI)", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 1, "created_at": "2014-09-12T23:29:26.022583", "sub_category_title": "Professional consultancies", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/18391e0b63f240f0a7c8a66771d17d4d", "legal": "b3c5808dc15f4f4daecf6fddd3369df1", "name": "Konsentio ApS", "legal_status": "ApS", "head": "b3c5808dc15f4f4daecf6fddd3369df1", "contact_post_code": "2400", "contact_fax": "", "contact_street": "Bygmestervej", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "45 22 66 39 09", "identification_code": "223714013027-13", "goals": "In Konsentio we have a strong passion for politics, communications and European affairs. We are specialised in European decision-making and how this can affect businesses, organisations and reputation, both at EU and national level.\r\n\r\nWe help our clients think through the objectives in Brussels and other European capitals, guiding them through the complicated relationship between the two. We help our clients decide on the specific goals they have and the strategy to be followed to achieve them. And we help them engage in the political debate at the right time with the right people.\r\n\r\nKonsentio offers a variety of services from fully fledged political strategies to providing that little extra which completes our clients own strategy.\r\n\r\nBut no matter what our contribution to our clients goal is - it is based on sound reflection, experienced decision making and determined action. In short we call it: Think.Decide.Engage.\r\n\r\nKonsentio has offices in Copenhagen and Brussels. Business languages are English, French, German and Danish."}, {"status": "inactive", "activities": "Council for MENA Affairs \u201cForMENA\u201d is an international organisation, which is dedicated to upholding fundamental values of democratic governance, individual freedom and human development.", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "ForMENA", "registration_date": "2015-01-21T21:22:24.339000", "updated_at": "2015-02-05T00:42:41.163704", "entity": "f742ba68d5034977b338d6997747c260", "number_of_natural_persons": 15, "contact_lat": 50.8398257, "members": 3, "last_update_date": "2015-01-26T15:35:10.067000", "contact_more": "- Headquarters Office : \r\nSquare de Mee\u00fbs, 25\r\n1000 Brussels,\r\nBelgium\r\n\r\n- UK Branch office: \r\n2nd Floor,\r\nCrown House,\r\n72 Hammersmith Road,\r\nLondon W14 8TH,\r\nUK\r\n\r\n- Norway Branch Office\r\nFilipstad Brygge1,\r\n2nd Floor,\r\n0252 Oslo,\r\nNorway", "id": "6652886116d4473b898396cd4b76d2cf", "web_site_url": "http://www.formena.org", "contact_town": "Brussels", "contact_country": 21, "contact_number": "25", "networking": null, "contact_lon": 4.3700011, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2015-01-23T01:24:13.646460", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/6652886116d4473b898396cd4b76d2cf", "legal": "918ff3dcf582454daf4ae3fc7835334a", "name": "Council for MENA affairs", "legal_status": "International NGO", "head": "013c3ada85ca4948978a3103334a7476", "contact_post_code": "1000", "contact_fax": "32", "contact_street": "Square de Meeus", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "32 23 18 37 21", "identification_code": "464909515715-68", "goals": "- To raise awareness of citizens and civil society so that they can play an active role in the process of democratic transformation and the development of human security.\r\n\r\n- To work with European Union institutions and other international organizations and interest groups to strengthen respect for citizens\u2019 rights and freedoms  in the MENA region.\r\n\r\n- To promote intercultural dialogue and mutual understanding, tolerance and peaceful conciliation.\r\n\r\n- To establish networks and links that would serve actors in political, economic, academic, social and cultural aspects.\r\n\r\n- To diffuse objective and variant information to the general public."}, {"status": "inactive", "activities": "-", "main_category_title": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "sub_category": 42, "acronym": "ALB/Sui\u00e7a", "registration_date": "2013-10-04T01:38:12.506000", "updated_at": "2015-02-05T00:05:58.798483", "entity": "66b84601cc74494ab665fbf1af36a5c2", "number_of_natural_persons": 10, "contact_lat": null, "members": 50, "last_update_date": "2015-01-17T01:54:18.351000", "contact_more": null, "id": "6150d3fb59814163b6ce3a714fa558df", "web_site_url": "http://www.academialetrasbrasil.org.br/", "contact_town": "Bern", "contact_country": 215, "contact_number": "17", "networking": null, "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 4, "created_at": "2014-09-12T22:58:02.797510", "sub_category_title": "Academic institutions", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/6150d3fb59814163b6ce3a714fa558df", "legal": "8d8954829e814800ad4121eb9d1ba261", "name": "Academia de Letras do Brasil/Seccional-Su\u00ed\u00e7a", "legal_status": "ACADEMIA DE LETRAS DO BRASIL  FUNDADA EM 01 DE JANEIRO DE 2001  REGISTRO DE PESSOAS JUR\u00cdDICAS DA CAPITAL DO ESTADO DE RORAIMA / No. 00001248 \u2013 LIVRO A-07 / FOLHA 136 / EM  06.03.2001 \u2013 TABELIONATO DEUSDETE COELHO", "head": "8d8954829e814800ad4121eb9d1ba261", "contact_post_code": "3008", "contact_fax": "", "contact_street": "Eggimanstrasse", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "41 774181354", "identification_code": "850454212019-87", "goals": "Tem como finalidades especificas: \r\n\r\nCongregar os escritores, pesquisadores, estudantes de l\u00edngua portuguesa e leitores, residentes na Su\u00ed\u00e7a ou n\u00e3o. \r\n\r\nPromover o di\u00e1logo com a sociedade e atrav\u00e9s deste difundir a literatura e a cultura brasileira em qualquer parte do mundo.\r\nSeja atrav\u00e9s de projetos e parcerias com \u00d3rg\u00e3os Governamentais, Entidades da Sociedade Civil, Academias ou projetos coletivos e individuais de seus Acad\u00eamicos.\r\n\r\nRealizar F\u00f3runs, Encontros, Lan\u00e7amentos de Obras, Eventos Culturais e Liter\u00e1rios e levar a comunidade brasileira residente na Su\u00ed\u00e7a n\u00e3o s\u00f3 o resultado das cria\u00e7\u00f5es dos escritores e pesquisadores, mas a sua inten\u00e7\u00e3o de ser um f\u00f3rum permanente de discuss\u00e3o, integra\u00e7\u00e3o e de escuta desta comunidade. \r\nAtuando como mediador e interlocutor da mesma com governos e organismos da sociedade civil organizada no Brasil e no Mundo.\r\n\r\nValorizar e dar visibilidade aos que trabalham na difus\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o, patroc\u00ednio e apoio as artes e a cultura brasileira, no Brasil ou fora dele.\r\n\r\nRealizar interc\u00e2mbio com entidades cong\u00eanitas e escritores no Brasil e no exterior.\r\nSer o basti\u00e3o permanente dos escritores e buscar defender seus interesses e ideais.\r\nPreservar e manter viva as nossas tradi\u00e7\u00f5es e culturas.\r\nPromover projetos que visem a internacionaliza\u00e7\u00e3o de seus acad\u00eamicos, escritores em geral e de entidades parceiras.\r\nDefender sempre os nossos valores culturais e art\u00edsticos.\r\n\r\nDesenvolver projetos educacionais, culturais e art\u00edsticos, que possam ter as gera\u00e7\u00f5es futuras como foco.\r\nPois sabemos que assim poderemos ter Homens e Mulheres com um olhar mais critico sobre o Brasil e o mundo."}, {"status": "inactive", "activities": "Sensibilizaci\u00f3n: exposiciones, conferencias, seminarios y coloquios sobre el mundo \u00e1rabe desde la perspectiva pol\u00edtica, cultural, econ\u00f3mica y social.\r\n\r\nFormaci\u00f3n: cursos de formaci\u00f3n sobre el mundo \u00e1rabe para personal t\u00e9cnico y directivo de las administraciones y del sector servicios, intercambios y cursos de aprendizaje de la lengua \u00e1rabe, castellana y catalana.\r\n\r\nParticipaci\u00f3n activa de las comunidades \u00e1rabes: facilitar herramientas y espacios a las asociaciones vinculadas a las comunidades \u00e1rabes, establecer l\u00edneas de trabajo conjuntas y proyectos compartidos para potenciar la participaci\u00f3n ciudadana de origen \u00e1rabe en la sociedad catalana a nivel c\u00edvico, social y cultural; elaboraci\u00f3n de proyectos transnacionales en educaci\u00f3n, cultura, g\u00e9nero y juventud.\r\n\r\nCodesarrollo: dise\u00f1o, implementaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n por parte de las personas de los pa\u00edses de origen residentes en Catalu\u00f1a de proyectos de cooperaci\u00f3n al desarrollo y refuerzo del tejido social de las sociedades de los pa\u00edses \u00e1rabes.", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "CEAC", "registration_date": "2012-04-25T10:45:00.378000", "updated_at": "2015-02-05T00:06:02.210148", "entity": "115e9ced12074d1f97ee9d6ea2a2f267", "number_of_natural_persons": 404, "contact_lat": null, "members": 200, "last_update_date": "2014-03-31T10:40:18.304000", "contact_more": null, "id": "75a8bb1aa6964ee9a93faeb8f5e0634c", "web_site_url": "http://www.centre-euroarab.cat/ca/", "contact_town": "Barcelona", "contact_country": 209, "contact_number": "26", "networking": null, "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:58:07.274127", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/75a8bb1aa6964ee9a93faeb8f5e0634c", "legal": "bc776d272d72467497f050c0f4f79a86", "name": "Centre Euro Arabe de Catalunya", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "head": "bc776d272d72467497f050c0f4f79a86", "contact_post_code": "08010", "contact_fax": "", "contact_street": "Psseig de Sant Joan", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "34 932454915", "identification_code": "46456708656-30", "goals": "Promover el conocimiento y el reconocimiento mutuo de ambas sociedades, la catalana y la del mundo \u00e1rabe, en el marco de la Uni\u00f3n por el Mediterr\u00e1neo e integrando especialmente la perspectiva de g\u00e9nero y la gente joven. Todo ello a trav\u00e9s de:\r\n\r\n\r\n\u00b7 Consolidar una red de entidades vinculadas al mundo \u00e1rabe en Catalu\u00f1a.\r\n\r\n\u00b7 Incentivar la participaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda de origen \u00e1rabe en el tejido asociativo catal\u00e1n.\r\n\r\n\u00b7 Fomentar la igualdad de oportunidades en Catalunya de los ciudadanos y ciudadanas de origen \u00e1rabe.\r\n\r\n\u00b7 Favorecer la cooperaci\u00f3n, los intercambios sociales, educativos y culturales, as\u00ed como la comunicaci\u00f3n entre las comunidades del mundo \u00e1rabe.\r\n\r\n\u00b7 Contribuir al establecimiento de v\u00ednculos a nivel institucional y con la sociedad civil de los pa\u00edses del mundo \u00e1rabe y Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a y Europa.\r\n\r\n\u00b7 Implementar los valores y dar a conocer la Uni\u00f3n por el Mediterr\u00e1neo y la Alianza de Civilizaciones, trasladando la labor de las comunidades \u00e1rabes en Catalu\u00f1a a nivel europeo."}, {"status": "inactive", "activities": "Utility operation, standardisation", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "SOVAK CR", "registration_date": "2012-06-11T16:04:58.859000", "updated_at": "2015-02-05T00:06:05.424220", "entity": "bb53f08f8aa2426ab178023f1e81319e", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": null, "members": 3, "last_update_date": "2014-05-31T15:21:29.813000", "contact_more": null, "id": "5d52481dd87a449a95f232359c1fa473", "web_site_url": "http://www.sovak.cz", "contact_town": "Praha", "contact_country": 58, "contact_number": "5", "networking": "SOVAK is a member in the EUREAU - European association of water industry", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:58:12.251148", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/5d52481dd87a449a95f232359c1fa473", "legal": "d09f22f12c5140efbcb37386a8b4e95c", "name": "Czech association of water industry", "legal_status": "professional association", "head": "246fffea82d04fecb3049cecdab59483", "contact_post_code": "11668", "contact_fax": "", "contact_street": "Novotn\u00e9ho L\u00e1vka", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "420 221082346", "identification_code": "07211478950-95", "goals": "About SOVAK CR\r\n\r\n\r\nSdruzeni oboru vodovodu a kanalizaci CR (Water Supply and Sewerage Association of the Czech Republic - SOVAK CR) is a voluntary, non-governmental interest association involved in the sphere of public water supplies and sewer services.\r\n\r\nThe Association was established on the basis of a Memorandum of Foundation, signed on November the 23rd in 1989 in Kutna Hora.\r\n\r\nSOVAK CR is an association of organisations involved in the supply of water, disposal and treatment of wastewater, via public water supply and sewer systems, focusing on the operation, ownership and development (or construction) or such systems.\r\n\r\nAt present, SOVAK CR comprises of 112 regular and 141 associated members.\r\n\r\nRegular members of SOVAK CR ensure supply of high-quality drinking water to approximately 9 million people, ensure disposal and treatment of wastewater from 8 million people in the Czech republic. This means that the association is the major player in the water industry in the Czech Republic."}, {"status": "inactive", "activities": "We have previously contributed responses to consultations on MiFID II.", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 21, "acronym": null, "registration_date": "2015-01-26T10:45:09.383000", "updated_at": "2015-02-05T00:42:48.977664", "entity": "6386b806d8d44db99acbaa03a96a8ca1", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 51.5076408, "members": 6, "last_update_date": "2015-01-26T10:45:45.731000", "contact_more": null, "id": "5b152e455619492dbb7fdb3c8d5de183", "web_site_url": "http://www.bernsteinresearch.com", "contact_town": "London", "contact_country": 233, "contact_number": "50", "networking": "We are currently a member of the Association for Financial Markets in Europe (AFME).", "contact_lon": -0.1426345, "info_members": "The figure of 6 persons represents the number of people who may attend meetings with officials at the European Institutions within the scope of the Register.", "main_category": 2, "created_at": "2015-01-27T01:00:57.188819", "sub_category_title": "Companies & groups", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/5b152e455619492dbb7fdb3c8d5de183", "legal": "8affb2e6dbd744188937b4ab6c5fe475", "name": "Sanford C. Bernstein Limited", "legal_status": "Limited Company, England & Wales", "head": "8dd182d99ab74d5e8080bbeed7918b1d", "contact_post_code": "W1j 8SB", "contact_fax": "", "contact_street": "Berkeley Street", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "44207 1705000", "identification_code": "897207215756-25", "goals": "Sanford C. Bernstein Limited is one of the leading global investment research and institutional brokerage firms not affiliated to an investment bank. We are a subsidiary of AllianceBernstein, a global asset manager, which is majority owned by French insurer, AXA."}, {"status": "inactive", "activities": "Digital Agenda for Europe, Enlargement, Single Market", "main_category_title": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "sub_category": 13, "acronym": null, "registration_date": "2015-01-25T19:27:28.966000", "updated_at": "2015-02-05T00:42:49.247532", "entity": "e0731e1b3c544ce489dfbe9d71eae839", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 50.8348267, "members": 1, "last_update_date": "2015-01-25T19:36:58.734000", "contact_more": null, "id": "77c0be010b404147bfb1a728a1045326", "web_site_url": null, "contact_town": "Ixelles", "contact_country": 21, "contact_number": "16", "networking": null, "contact_lon": 4.3639538, "info_members": "", "main_category": 1, "created_at": "2015-01-27T01:00:57.458382", "sub_category_title": "Self-employed consultants", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/77c0be010b404147bfb1a728a1045326", "legal": "f7640003589b43bcbb5d21b9dccefc27", "name": "Stevan Randjelovic", "legal_status": "self-employed", "head": "f7640003589b43bcbb5d21b9dccefc27", "contact_post_code": "1050", "contact_fax": "", "contact_street": "Rue de l'arbre benit", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "32 485303188", "identification_code": "050106215754-14", "goals": "EU Affairs Consulting"}, {"status": "inactive", "activities": "L'inclusione sociale per i giovani, e tutti i programmi atti a risolvere il grave problema d'esclusione dei giovani dal mondo lavorativo e sociale", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "ass.B&S", "registration_date": "2015-01-25T19:42:34.800000", "updated_at": "2015-02-05T00:42:49.567780", "entity": "4dfaa95d12c547999435b0fffd47ecd1", "number_of_natural_persons": 6, "contact_lat": null, "members": 4, "last_update_date": "2015-01-25T21:08:24.389000", "contact_more": null, "id": "65d5ae26a0fb44a5906be55b427ff9d4", "web_site_url": null, "contact_town": "Taranto", "contact_country": 108, "contact_number": "2", "networking": "facciamo rete insieme all'Idi e Ocse, Organismo commercio settore europeo, e rappresentanza italiana dei corpi diplomatici", "contact_lon": null, "info_members": "Considerazioni\r\nVogliamo  sognare  insieme  a  te  una\r\nTaranto diversa, una Taranto a misura\r\ndi Giovane, credendo in una coscienza\r\nsociale,  passando  attraverso  la\r\npromozione del territorio, alla creazioni\r\ndi  opportunit\u00e0,  basta  espatriare,\r\ncreiamo  nella  nostra  citt\u00e0  il  nostro\r\nhabitat  ideale!  Facciamo  conoscere  a\r\nchiunque la nostra terra,  rendiamo un\r\nutopia concreta, non con chiacchiere da\r\nbar,  MA  UNITI  PER  FARE\r\nVERAMENTE!!!  \r\n\u201cL'animo devi cambiare, non il\r\ncielo sotto cui vivi\u201d\r\nSogniamo che un giorno, i giovani,\r\nqualora dovessero espatriare sia per\r\nuna questione di scelta, non per\r\nmancanza di opportunit\u00e0 nella propria\r\nterra.\r\n\"Un vincente trova\r\nsempre una strada, un\r\nperdente trova sempre\r\nuna scusa\"\r\n\u2013 Robert Kiyosaki -\r\nL'associazione,  nasce  da  un  sogno,\r\nconcretizzare  le  opportunit\u00e0  di  business  e\r\nsviluppiamo  il  territorio  di  Taranto,  dare\r\nl'opportunit\u00e0 d'espressione a chiunque abbia\r\nun'idea vincente sul mercato.\r\nPartendo  dal  nulla,  abbiamo  realizzato\r\ninsieme ai nostri partner, diverse iniziative,\r\ntra cui: \r\n-Workshop  in  Romania/Bucarest,  per  la\r\npromozione  dei  prodotti  agro-alimentare\r\nMade in Taranto (7- 9 dicembre) \r\n- Promozione dei prodotti artigianali e olivinicoli\r\nin Valencia-Spagna;\r\nLa  prossima  iniziativa,  vuole  coinvolgere\r\ntutti... diamo nuovo lustro alla nostra citt\u00e0.\r\nUniti, diamo via e segniamo  finalmente un\r\nnuovo  momento,  un  nuovo  vento  di\r\ncambiamento.", "main_category": 3, "created_at": "2015-01-27T01:00:57.804172", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/65d5ae26a0fb44a5906be55b427ff9d4", "legal": "87b5fef2bdd947a9a46005cf2b730c98", "name": "Associazione Business&Sviluppo", "legal_status": "associazione promozione sociale", "head": "fdc9190d3f9f4d5a8d0ea266531c055f", "contact_post_code": "74121", "contact_fax": "39", "contact_street": "Lucania,2", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "39 3883513889", "identification_code": "809986415753-23", "goals": "\"Paiono Traversia, e sono Opportunit\u00e0\"\r\nG.B Vico \r\nL'associazione Business&Sviluppo nasce  il  10\r\nfebbraio  2014,  dalla  volont\u00e0  di  due  giovani\r\ninnamorati della propria Citt\u00e0, Taranto, ma con\r\ngrande  rammarico  per  la  totale  mancanza  di\r\nopportunit\u00e0 per i Giovani.\r\nDal  10  Febbraio  2014,  ovvero  dalla  data  di\r\ncostituzione,  l'associazione  sta  lottando  per\r\nportare un vento di  cambiamento,  cercando di\r\npromuovere  iniziative  che  potenzialmente\r\npossano dare un segnale nuovo, di cambiamento\r\nappunto,  alla  citt\u00e0,  rendendo  partecipi  enti,\r\nfondazioni, istituti bancari e non, insomma tutti\r\ncoloro  che  possono  contribuire  alla\r\nrealizzazione  del  primo  progetto  che\r\nl'associazione  crede  sia  di  vitale  importanza:\r\n\"Taranto,  Rinascita  nel  Sociale\"  cercando  di\r\nrealizzare e concretizzare per il nostro territorio\r\nun progetto reale e concreto di Micro-Credito!"}, {"status": "inactive", "activities": "The last year the focus has been on the following proposals from the EU Commission:\r\n- training\r\n- social standards\r\n- access to the market\r\n- weights and dimensions of vehicles\r\n- climate/CO2\r\n- revision of railway legislation\r\n- posting of workers", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "NLA", "registration_date": "2012-08-28T12:14:31.065000", "updated_at": "2015-02-05T00:06:06.176348", "entity": "1eabb9710c5f49b09b01ba7906941636", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 50.8392408, "members": 3, "last_update_date": "2014-08-11T12:56:24.888000", "contact_more": null, "id": "2ea58b97a5b74d5790d2d9fc03588a57", "web_site_url": "http://www.nla.eu/", "contact_town": "Bruxelles", "contact_country": 21, "contact_number": "22 B", "networking": "In Bruxelles we cooperate with a number of associations:\r\nIRU, Eurocommerce, INE, CLECAT, ACEA, Shippers Council, FTA, FNTR, BGL. AIS\u00d6, Dansk Erhverv", "contact_lon": 4.3689518, "info_members": "The staff of NLA is the 3 persons in the Bruxelles office. Resources contributed by member associations is included in the resources included in their registration.", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:58:13.411360", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/2ea58b97a5b74d5790d2d9fc03588a57", "legal": "c1afc96616ec45f69c57587f35a9630a", "name": "Nordic Logistics Association", "legal_status": "organisation", "head": "d2d95e756e064df4881c8c7a407e2266", "contact_post_code": "1050", "contact_fax": "", "contact_street": "Square de Meeus", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "32 22182310", "identification_code": "59537599436-96", "goals": "Danish Transport and Logistics, Norwegian Road Hauliers Association and Swedish Road Operators Association will in the future be one lobby organisation in Bruxelles. This decision has been taken to ensure high visibility and influence for the common interests and positions of the three associations in the EU \u2013system.\r\n\r\nThe cooperation will take place in the framework of a joint organisation established under the name \u201cNordic Logistics Association\u201d (NLA). \r\n\r\nClose cooperation between the staff in each of the national associations \u2013 DTL, NLF and S\u00c5 \u2013 will be established to ensure close exchange of opinions, experiences and positions in order for the secretariat of NLA to establish, promote and defend the priorities and positions of NLA.\r\n\r\nAll in all the members of the founding associations will get more influence in the EU, which will contribute to the work of improving the framework conditions for transport operators in our countries. The creation of NLA is also a step to engage in a stronger dialogue and cooperation with land transport organisations from other countries in the rest of the EU. This will give the EU an opportunity to get better background information and assessment in the context of legislating in the EU. NLA will also continue the constructive and important cooperation that the three founding associations have had with the International Road Transport Union (IRU) in Bruxelles."}, {"status": "inactive", "activities": "EFRAG has been actively involved in the European and international Financial reporting debate by its proactive work, due process work and endorsement advice work. A detailed description of EFRAG's activities in 2013 can be found in the EFRAG annual report 2013 that can be downloaded from the EFRAG website: www.efrag.org/aboutus", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "EFRAG", "registration_date": "2012-08-31T11:48:14.540000", "updated_at": "2015-02-05T00:06:08.031510", "entity": "7867fb14d187446180e64a8b396e8db9", "number_of_natural_persons": 0, "contact_lat": 50.8398257, "members": 19, "last_update_date": "2014-08-18T09:45:28.651000", "contact_more": null, "id": "a47501d02b7d4918b8ee3a299d6b9bc9", "web_site_url": "http://www.efrag.org", "contact_town": "Brussels", "contact_country": 21, "contact_number": "35", "networking": null, "contact_lon": 4.3700011, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:58:15.540818", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/a47501d02b7d4918b8ee3a299d6b9bc9", "legal": "c76539a4671d489ea220b240ba0b007a", "name": "European Financial Reporting Advisory Group", "legal_status": "Non Profit (aisbl/ivzw)", "head": "136eba401512467c83d5dfaf834b6adc", "contact_post_code": "1000", "contact_fax": "322", "contact_street": "Square de Meeus", "number_of_organisations": 16, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "322 210 4400", "identification_code": "94498979430-30", "goals": "EFRAG\u2019s role is both proactive and reactive. In particular it:\r\n \r\n\r\n\u2022 provides advice to the European Commission on the endorsement of new or amended IFRSs and IFRS interpretations;\r\n \r\n\u2022 comments on proposed IFRSs and IFRS interpretations, IASB discussion papers and other consultative documents;\r\n \r\n\u2022 attends various IASB Working Group meetings as observers;\r\n \r\n\u2022 maintains regular contacts with the IASB through meetings with its chairman. IASB Board members and senior staff participate in each EFRAG TEG meeting"}, {"status": "inactive", "activities": "- B\u00e2timent\r\n- Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\r\n- Environnement", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "IGNES", "registration_date": "2012-07-17T16:51:20.795000", "updated_at": "2015-02-05T00:19:25.576155", "entity": "01049fe1e433449eb5cee49f3d74e925", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 48.8656711, "members": 2, "last_update_date": "2014-07-09T13:42:47.565000", "contact_more": null, "id": "c9e7423d9c9840f7883b50b3fa44c253", "web_site_url": "http://www.ignes.fr", "contact_town": "Paris", "contact_country": 75, "contact_number": "17", "networking": "FIEEC\r\nCECAPI\r\nLightingEurope", "contact_lon": 2.2926731, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T23:12:19.185368", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/c9e7423d9c9840f7883b50b3fa44c253", "legal": "31c490075a7a49508b442ac839a3e853", "name": "Industries du G\u00e9nie Num\u00e9rique, Energ\u00e9tique et S\u00e9curitaire", "legal_status": "Syndicat professionnel", "head": "09cc020e8037409fbbc3cb1cb1eb20b4", "contact_post_code": "75016", "contact_fax": "", "contact_street": "rue de l'Amiral Hamelin", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "33 0 1 45 05 70 83", "identification_code": "62619749171-91", "goals": "IGNES a pour mission de d\u00e9finir et de promouvoir une infrastructure \u00e9nerg\u00e9tique et num\u00e9rique, en termes de produits et solutions, pour les b\u00e2timents r\u00e9sidentiels et tertiaires, que ce soit dans le domaine du neuf ou de la r\u00e9novation. Ainsi, nos entreprises souhaitent prendre une part active aux d\u00e9bats sur les nouveaux enjeux pour lesquels des infrastructures performantes seront des conditions de succ\u00e8s : efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, s\u00e9curit\u00e9 des biens et des personnes, maintien \u00e0 domicile, t\u00e9l\u00e9sant\u00e9, voiture \u00e9lectrique,smart grid, b\u00e2timent durable, villes \"vertes\"..."}, {"status": "inactive", "activities": "Entr\u00e9e en contact avec des parlementaires europ\u00e9ens et avec des membres de la Commission europ\u00e9enne", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "FFT\u00e9l\u00e9coms", "registration_date": "2014-10-20T18:52:31.549000", "updated_at": "2015-02-05T00:37:15.674120", "entity": "c552cdbf5b274998a7fcdc5074dea783", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 48.8656711, "members": 2, "last_update_date": "2014-10-21T11:04:54.732000", "contact_more": null, "id": "0818cbb1ba264034a2bcf47cc1a68d87", "web_site_url": "http://www.fftelecoms.org/", "contact_town": "Paris", "contact_country": 75, "contact_number": "17", "networking": "EuroIspa\r\nMEDEF (Mouvement des entreprises de France)\r\nOpen Internet Project", "contact_lon": 2.2926731, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-10-22T00:06:00.670499", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/0818cbb1ba264034a2bcf47cc1a68d87", "legal": "70046510c470452482b970ffe512c837", "name": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des T\u00e9l\u00e9coms", "legal_status": "association", "head": "7639c688c0f84714a275cd09f2cd1a28", "contact_post_code": "75016", "contact_fax": "", "contact_street": "rue de l'Amiral Hamelin", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "33 147277278", "identification_code": "005930614727-54", "goals": "N\u00e9e \u00e0 la fin 2007, la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des T\u00e9l\u00e9coms \r\nr\u00e9unit les associations et op\u00e9rateurs de communications \u00e9lectroniques en France.\r\nElle a pour mission de promouvoir une industrie responsable et innovante au regard de la soci\u00e9t\u00e9, de l\u2019environnement, des personnes et des entreprises, de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques du secteur et de valoriser l\u2019image de ses membres et de la profession au niveau national et international."}, {"status": "inactive", "activities": "None", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "EDFI", "registration_date": "2008-06-25T10:47:57.554000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:38.226349", "entity": "1061a29819804bf396550f64471bb344", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 50.8431831, "members": 0, "last_update_date": "2015-01-12T12:08:04.333000", "contact_more": "EDFI is the Association of 15 bilateral institutions operating in developing and reforming economies, mandated by their governments to\r\n\r\n-  foster growth in sustainable businesses \r\n-  help reduce poverty and improve people's lives\r\n-  contribute to achieving the Millennium Development Goals\r\n\r\nby promoting economically, environmentally and socially sustainable development through financing and investing in profitable private sector enterprises.\r\n\r\nThe Association strives to strengthen information flow and cooperation between its members and other bilateral, multilateral and regional development finance institutions.", "id": "a0c08c7c6abd4081be234526395d167e", "web_site_url": "http://www.edfi.eu", "contact_town": "Brussels", "contact_country": 21, "contact_number": "81A", "networking": "The EDFI secretariat also acts as secretariat for an informal grouping called INTERACT, consisting of the EDFI members, the European Investment Bank, Agence fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement, the Black Sea Trade and Development Bank, and KfW Bankengruppe.", "contact_lon": 4.3803279, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:21.992657", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/a0c08c7c6abd4081be234526395d167e", "legal": "c001b04467584af0bc32c9bcae816598", "name": "European Development Finance Institutions", "legal_status": "asbl", "head": "c001b04467584af0bc32c9bcae816598", "contact_post_code": "1040", "contact_fax": "", "contact_street": "Rue de la Loi", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "32 22302369", "identification_code": "410540760-32", "goals": "The Association\u2019s purposes are to represent and promote the development of the business interests of its members in the field of development finance and, in relation thereto:\r\n(1) To facilitate and to further develop the co-operation between its members.\r\n(2) To facilitate and to further develop the relations between its members and the institutions of the European Union, notably the European Commission and the European Investment Bank.\r\n(3) To strengthen the access of its members to information on matters related to the European Union.\r\n(4) To inform the European Union and its institutions on the role and potential of its members as instruments and agencies for development finance.\r\n(5) To stimulate the exchange of knowledge and expertise by organising seminars and courses as well as to facilitate meetings of interest groups.\r\n(6) To co-ordinate activities aimed at strengthening reciprocal interests.\r\n(7) To initiate and publish studies and to organise meetings and conferences for its members."}, {"status": "inactive", "activities": "n/a", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "FMD", "registration_date": "2014-10-30T13:13:08.231000", "updated_at": "2015-02-05T00:37:42.340249", "entity": "4fb53600b0ee42d2ba3dca20744042ac", "number_of_natural_persons": 100, "contact_lat": null, "members": 6, "last_update_date": "2014-10-30T13:13:35.671000", "contact_more": "Stowarzyszenie \u201eForum M\u0142odych Dyplomat\u00f3w\" (FMD) jest og\u00f3lnopolsk\u0105 organizacj\u0105 pozarz\u0105dow\u0105, gromadz\u0105c\u0105 m\u0142odych ludzi, student\u00f3w oraz absolwent\u00f3w wielu polskich i zagranicznych uczelni wy\u017cszych, kt\u00f3rzy maj\u0105 sprecyzowane ambicje zawodowe i swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 wi\u0105\u017c\u0105 z prac\u0105 w \u015brodowisku mi\u0119dzynarodowym.\r\n\r\nWi\u0119kszo\u015b\u0107 z blisko 100 Cz\u0142onk\u00f3w FMD to osoby posiadaj\u0105ce ju\u017c do\u015bwiadczenie w dzia\u0142alno\u015bci krajowych i mi\u0119dzynarodowych organizacji pozarz\u0105dowych, pracownicy polskiej administracji publicznej lub instytucji Unii Europejskiej. FMD istnieje od 2002 roku oraz realizuje swoje cele i zadania poprzez Przedstawicielstwa Regionalne FMD w Krakowie, Lublinie, \u0141odzi, Poznaniu, Tr\u00f3jmie\u015bcie i Warszawie.", "id": "cc7bcd1910934468a8e162ee7973695b", "web_site_url": "http://www.diplomacy.pl", "contact_town": "Warszawa", "contact_country": 176, "contact_number": "6", "networking": "Organizacja Po\u017cytku Publicznego (OPP)\r\nOrganizacja partnerska Rady Europy\r\nGrupa Zagranica\r\nForum Spo\u0142ecze\u0144stwa Obywatelskiego Unia Europejska \u2013 Rosja \r\nNGO-Network (IVF)\r\nForum Spo\u0142ecze\u0144stwa Obywatelskiego Partnerstwa Wschodniego", "contact_lon": null, "info_members": "Artur Okonowicz - Cz\u0142onek Zarz\u0105du\r\nJoanna Wilga-Dominek - Cz\u0142onek Zarz\u0105du\r\nKatarzyna Rudzka - Sekretarz Generalny\r\nArtur Wieczorek - Skarbnik\r\nJaros\u0142aw Galuba - Przewodnicz\u0105cy\r\nMicha\u0142 Papke - Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego", "main_category": 3, "created_at": "2014-10-31T00:46:24.472471", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/cc7bcd1910934468a8e162ee7973695b", "legal": "0b3253d41cfc477a8abfd9ec5df07ec7", "name": "Forum M\u0142odych Dyplomat\u00f3w", "legal_status": "Stowarzyszenie", "head": "650076c7fb1744a2a00cdc054b68ef0e", "contact_post_code": "00-629", "contact_fax": "", "contact_street": "Oleandr\u00f3w", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "48 725171164", "identification_code": "489665114826-03", "goals": "a) propagowanie warto\u015bci demokratycznych, dialogu mi\u0119dzykulturowego oraz idei zjednoczonej \r\nEuropy; \r\nb) promowanie dorobku mi\u0119dzynarodowego w dziedzinie system\u00f3w prawnych, politycznych i \r\nekonomicznych; \r\nc) promowanie Rzeczypospolitej Polskiej i wzmacnianie jej pozycji na arenie mi\u0119dzynarodowej; \r\nd) budowanie przyjaznych relacji pomi\u0119dzy Rzeczpospolit\u0105 Polsk\u0105 a pa\u0144stwami trzecimi oraz ich \r\nobywatelami; \r\ne) wspieranie m\u0142odych lider\u00f3w spo\u0142ecznych; \r\nf) wzmacnianie roli organizacji pozarz\u0105dowych w tworzeniu i realizacji polskiej polityki zagranicznej; \r\ng) wspieranie dzia\u0142alno\u015bci organizacji i instytucji Polonii oraz Polak\u00f3w za granic\u0105; \r\nh) przeciwdzia\u0142anie wykluczeniu spo\u0142ecznemu oraz dyskryminacji cudzoziemc\u00f3w; \r\ni) organizowanie wolontariatu krajowego i mi\u0119dzynarodowego; \r\nj) upowszechnianie wiedzy z zakresu dyplomacji, stosunk\u00f3w mi\u0119dzynarodowych oraz polityki \r\nzagranicznej Rzeczypospolitej Polskiej; \r\nk) informowanie opinii publicznej na temat bie\u017c\u0105cych wydarze\u0144 na arenie mi\u0119dzynarodowej; \r\nl) wspieranie budowy i rozwoju spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego w Rzeczypospolitej Polskiej i za \r\ngranic\u0105; \r\nm) podwy\u017cszanie kwalifikacji zawodowych cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia."}, {"status": "inactive", "activities": "EU Humanitarian Aid and Development Aid policy and practice\r\nEU external relations policy and practice", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "EU-CORD", "registration_date": "2008-06-24T13:04:09.483000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:39.300053", "entity": "2b912ed0141c439684b570c52d4e9947", "number_of_natural_persons": 22, "contact_lat": 50.8450447, "members": 3, "last_update_date": "2014-05-28T09:28:28.867000", "contact_more": null, "id": "40ff366b25ec4a86a689f38b54ceec45", "web_site_url": "http://www.eu-cord.org", "contact_town": "Bruxelles", "contact_country": 21, "contact_number": "166", "networking": "CONCORD, VOICE, IDDC", "contact_lon": 4.3757585, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:28:22.593853", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/40ff366b25ec4a86a689f38b54ceec45", "legal": "1a25e7ba861e402fad6b31052bb7f1a0", "name": "EU-CORD", "legal_status": "asbl", "head": "1a25e7ba861e402fad6b31052bb7f1a0", "contact_post_code": "1000", "contact_fax": "", "contact_street": "Rue Joseph II", "number_of_organisations": 22, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "32 2 234 38 77", "identification_code": "784759143-91", "goals": "EU-CORD is a network of European Christian relief and development organisations working together to achieve the vision of a world without poverty, where people are no longer excluded and all have a voice in shaping the future.  With this in mind our goal as members of EU-CORD is, through mutual cooperation, to make a significant and recognisable contribution towards the eradication of poverty and social exclusion, and to enable the voice of poor people to be heard."}, {"status": "inactive", "activities": "Medienpolitik, Werbung, Urheberrecht, Online, Media Literacy", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 24, "acronym": "V\u00d6Z", "registration_date": "2008-07-08T13:54:31.222000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:44.826574", "entity": "aa905b4c38f44156b850a3ce99737bba", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 48.2138907, "members": 2, "last_update_date": "2014-12-04T10:20:45.050000", "contact_more": null, "id": "2ea39e98c682413c9396f9d930591491", "web_site_url": "http://www.voez.at", "contact_town": "Wien", "contact_country": 14, "contact_number": "12 Top 5", "networking": "European Newspaper Publishers' Association (ENPA)\r\nEuropean Magazine Media Association (EMMA; vormals F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne d\u2019Editeurs de P\u00e9riodiques (FAEP))", "contact_lon": 16.3670318, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:26.277429", "sub_category_title": "Other similar organisations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/2ea39e98c682413c9396f9d930591491", "legal": "08bc6178fcca4aeb971cb2c744c9e638", "name": "Verband \u00d6sterreichischer Zeitungen", "legal_status": "Verein", "head": "08bc6178fcca4aeb971cb2c744c9e638", "contact_post_code": "1013", "contact_fax": "", "contact_street": "Schottenring", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "431 533 79 79", "identification_code": "8526236159-63", "goals": "Der \u201cVerband \u00d6sterreichischer Zeitungen\u201d hat den Zweck, die gemeinsamen herausgeberischen und verlegerischen Interessen der \u00f6sterreichischen Zeitungen zu vertreten und zu f\u00f6rdern.\r\n\r\nIm Besonderen hat der Verband folgende Aufgaben zu erf\u00fcllen:\r\na. \tdie Zeitungsherausgeber und Zeitungsverleger in allen gemeinsamen Angelegenheiten gegen\u00fcber den Organen des Staates, der L\u00e4nder und Gemeinden, gegen\u00fcber den Beh\u00f6rden, den Kammern, der Wirtschaft und der \u00d6ffentlichkeit zu repr\u00e4sentieren;\r\nb. \tStellungnahmen, Gutachten und Vorschl\u00e4ge zu Gesetzen, Verordnungen und Verf\u00fcgungen, welche die Presse und deren Nebenbetriebe betreffen, auszuarbeiten;\r\nc.\tdie Arbeitsbedingungen f\u00fcr die Angestellten und Arbeiter seiner Verbandsmitglieder durch den Abschluss von Kollektivvertr\u00e4gen zu regeln;\r\nd. \tdie \u00f6ffentliche Aufgabe und die gesellschaftspolitische Bedeutung der Presse in \u00d6sterreich zu vertreten;\r\ne. \tgegebenenfalls eigene wirtschaftliche Unternehmungen im gemeinsamen Interesse der Mitglieder zu errichten und zu f\u00fchren."}, {"status": "inactive", "activities": "a.\t die Vermittlung von Wissen im ordnungspolitischen Bereich,\r\nb.\tdie Planung, Konzeptionierung und Durchf\u00fchrung von Veranstaltungen zur politischen Bildung,\r\nc.\tdie ideelle und materielle Unterst\u00fctzung von Forschungsvorhaben, Modellprojekten und Publikationen auf dem Gebiet der Politikwissenschaften, auch in ihren \u00f6konomischen Zusammenh\u00e4ngen,", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": null, "registration_date": "2008-06-26T21:20:34.244000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:45.741720", "entity": "40cb87f5d7e346e3b96736f8e094eed3", "number_of_natural_persons": 5, "contact_lat": 52.5399028, "members": 1, "last_update_date": "2014-05-30T08:39:30.792000", "contact_more": null, "id": "70bc0e46b437434798bc6d3b9c906634", "web_site_url": "http://www.pro-wettbewerb.eu", "contact_town": "Berlin", "contact_country": 82, "contact_number": "25", "networking": null, "contact_lon": 13.4046075, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:28:26.872448", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/70bc0e46b437434798bc6d3b9c906634", "legal": "7ca436c5709047b1a9659d6f228fe2d1", "name": "Stiftung Pro Wettbewerb gAG", "legal_status": "gemeinn\u00fctzige Aktiengesellschaft", "head": "7ca436c5709047b1a9659d6f228fe2d1", "contact_post_code": "10119", "contact_fax": "4930", "contact_street": "Schwedter Str.", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "4930 692047520", "identification_code": "107116083-81", "goals": "1.\tZweck der Gesellschaft ist die F\u00f6rderung der Bildung sowie der Wissenschaft und Forschung.\r\n\r\n2.\tDie Gesellschaft f\u00f6rdert die Bildung insbesondere auf dem Gebiet der politischen Bildung als Teilgebiet der Volksbildung. \t\r\n\r\n3.\tDie Gesellschaft verfolgt ihren Zweck der Bildungsf\u00f6rderung vorrangig durch \t\r\n\r\na.\t die Vermittlung von Wissen im ordnungspolitischen Bereich,\r\nb.\tdie Planung, Konzeptionierung und Durchf\u00fchrung von Veranstaltungen zur politischen Bildung,\r\nc.\tdie ideelle und materielle Unterst\u00fctzung von Forschungsvorhaben, Modellprojekten und Publikationen auf dem Gebiet der Politikwissenschaften, auch in ihren \u00f6konomischen Zusammenh\u00e4ngen, \r\nd.\tdie ideelle und materielle Unterst\u00fctzung der Aus- und Fortbildung insbesondere begabter junger Menschen,\r\ne.\tdie Sammlung und den Austausch von Erkenntnissen und Informationen \u00fcber die \u00f6konomischen Faktoren von Verwaltungshandeln.\r\nf.\tDie Gesellschaft kann Informationsveranstaltungen, Seminare und Workshops durchf\u00fchren und die dementsprechenden Informations- und Lehrmaterialien verbreiten."}, {"status": "inactive", "activities": "EBF's lobbying efforts in recent years have focused on:\r\n\r\n-VAT: Reduced VAT rate for books, as a tool to promote reading (TAXUD)\r\n-COPYRIGHT: Creative content, intellectual property and DRM, the fight against piracy (MARKT & DG INFO SOCIETEY & MEDIA)\r\n-STATISTICS and the booksellers' claim for meaningful data on bookselling (EUROSTAT)\r\n- DIGITAL AGENDA: How can booksellers adapt to digital bookselling and make sure that a fair playing field is guaranteed for all the stakeholders in the digital arena\r\n- EUROPEANA (European Digital Library) and the booksellers claim to be involved in the project \r\n-OPEN ACCESS and knowledge sharing (DG RESEARCH)\r\n-EU CULTURAL POLICY in general and the support to reading in particular", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "EBF", "registration_date": "2008-07-01T17:18:03.277000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:47.666517", "entity": "148671cfc6f84afbacf794864f104e16", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 50.8404028, "members": 2, "last_update_date": "2014-06-16T15:01:18.443000", "contact_more": null, "id": "7b79d056cc144db2b02727ad3340063e", "web_site_url": "http://www.europeanbooksellers.eu", "contact_town": "Brussels", "contact_country": 21, "contact_number": "10", "networking": null, "contact_lon": 4.370304, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:28.313870", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/7b79d056cc144db2b02727ad3340063e", "legal": "c4e96f7bffc14e68849f2ac3d8723d77", "name": "European Booksellers Federation", "legal_status": "Aisbl", "head": "4e72b7647a5d4ee3bb1cae620b36130b", "contact_post_code": "1000", "contact_fax": "32", "contact_street": "Rue de la Science", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "32 2 223 49 40", "identification_code": "9031106115-62", "goals": "EBF represents Booksellers Associations in the EU and EEA.  Through its Member Associations, EBF represents more than 25.000 individual booksellers.\r\nIn this capacity, EBF is the legitimate voice of the European booksellers.\r\nThe objectives of EBF are to enhance the perception of the booktrade in general and to represent the interests of the booksellers in particular vis-\u00e0-vis the European institution.\r\nBy gathering booksellers associations from across Europe, EBF also fosters exchange of best practice between its members and acts as an forum for discussion and cooperation between the national booksellers associations."}, {"status": "inactive", "activities": "Acad\u00e9mie de Cr\u00e9teil (2013)\r\nIntervention dans le cadre de la formation des professeurs d'\u00e9conomie sur l'Union europ\u00e9enne\r\n\r\nF\u00e9d\u00e9ration Chimie \u00c9nergie (FCE)(2013)\r\nIntervention dans le cadre de la campagne des \u00e9lections europ\u00e9ennes devant le Comit\u00e9 directeur\r\nF\u00e9d\u00e9ration Chimie \u00c9nergie (FCE)(2011-2012)\r\n-R\u00e9alisations de fiches th\u00e9matiques sur le Comit\u00e9 d'Entreprise europ\u00e9en (nouvelle directive europ\u00e9enne 2009\r\n-Formation de l'\u00e9quipe du CEE d'EDF\r\n\r\nUniversit\u00e9 de Bretagne Occidentale Laboratoire de Toxicologie Alimentaire et Cellulaire UFR Sciences et Techniques\r\nMaster Pro Sciences du Vivant Analyse de risque toxicologique pour le consommateur : toxicologie alimentaire et r\u00e9glementaire\r\nResponsable scientifique : Pr Dominique Parent-Massin, Co-responsable : Dr JL Jung, MCF\r\n\"Toxicologie et cadre r\u00e9glementaire europ\u00e9en\" (13 d\u00e9cembre 2013)\r\n\r\n\u00c9tude \"L\u2019\u00e9conomie mutualiste : quel futur dans le March\u00e9 unique ?\" Policy paper pour l'association Notre Europe-Institut Jacques Delors(Mars-Octobre 2012)\r\nS\u00e9minaire organis\u00e9 sur le statut de la mutualit\u00e9 europ\u00e9enne, mardi 2 octobre 2012 au matin, \u00e0 Bruxelles au CESE par l'association Notre Europe - Institut Jacques Delors en partenariat avec le groupe Macif. \r\n\r\nEDF (2011) Direction Comp\u00e9tences et Performances sociales \r\nR\u00e9alisation d\u2019une cartographie des institutions europ\u00e9ennes de l\u2019Union europ\u00e9enne (UE), du Conseil de l\u2019Europe et autres acteurs europ\u00e9ens comme les laboratoires d\u2019id\u00e9es (Think tanks) intervenant \u00e0 un titre ou \u00e0 un autre dans le dialogue social, et concernant directement (exclusivement ou pas exclusivement) le secteur de l'\u00e9lectricit\u00e9 ou plus largement de l'\u00e9nergie ainsi que les acteurs nationaux pas seulement fran\u00e7ais qui comptent en pr\u00e9cisant leurs missions, compositions et les \u00e9ventuelles interactions. Le champ de l\u2019\u00e9tude inclut les organisations syndicales europ\u00e9ennes (CES, EMCEF, EPSU, ...) ainsi que le BIT. Une partie de cette \u00e9tude recensera les programmes europ\u00e9ens de financements susceptibles d\u2019int\u00e9resser EDF groupe en mati\u00e8re de RH, DS\r\n\r\nCabinet d'avocats Boukris en partenariat avec l'UNMI (Union Nationale Mutualiste Interprofessionnelle)\r\n\u00abLe principe de non discrimination en mati\u00e8re d'assurances \u00bb\r\nPetit-d\u00e9jeuner d\u00e9bat autour de l'arr\u00eat de la Cour de justice europ\u00e9enne du 1er mars 2011 (aff 236/09).\r\nParis, mardi 12 avril 2011.\r\n\r\nQuelques exemples d'interventions pr\u00e9c\u00e9dentes : \r\nF\u00e9d\u00e9ration Chimie \u00c9nergie (FCE)(2010)\r\n- Cartographie des acteurs institutionnels europ\u00e9ens du secteur de l'\u00e9nergie (p\u00e9trole, gaz et \u00e9lectricit\u00e9),\r\n- Cartographie des acteurs institutionnels europ\u00e9ens du secteur de la chimie (2009)\r\n\r\nExpertise juridique europ\u00e9enne pour le compte des administrateurs de l'APEC (Droit de la concurrence europ\u00e9en article 106 TFUE)(Janvier-Juin 2010) + compl\u00e9ment en octobre 2010\r\n\r\nUniversit\u00e9 de Bretagne Occidentale Laboratoire de Toxicologie Alimentaire et Cellulaire UFR Sciences et Techniques\r\nMaster Pro Sciences du Vivant Analyse de risque toxicologique pour le consommateur : toxicologie alimentaire et r\u00e9glementaire\r\nResponsable scientifique : Pr Dominique Parent-Massin, Co-responsable : Dr JL Jung, MCF\r\n\"Toxicologie et cadre r\u00e9glementaire europ\u00e9en\" (6 janvier 7 d\u00e9cembre 2012, 10 F\u00e9vrier 2011, 2010)\r\n\r\nexemples d'Accompagnement de projets\r\nBMO (Communaut\u00e9 urbaine Brest Maritime Oc\u00e9ane)\r\nAppels \u00e0 projets dans le cadre d'EuropeAid (Switch Asia, ENRTP, ANE-AL)", "main_category_title": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "sub_category": 13, "acronym": null, "registration_date": "2008-07-02T12:47:31.336000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:48.366135", "entity": "16232652e99d41eb90fec240273f83d8", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 48.891167, "members": 1, "last_update_date": "2014-07-01T09:33:00.731000", "contact_more": null, "id": "466a57eec13145438908bdc085e17170", "web_site_url": "http://www.leuropealaune.eu", "contact_town": "Paris", "contact_country": 75, "contact_number": "14 A", "networking": "Marie-Jos\u00e9 Fleury, fondatrice de l'Europe \u00e0 la Une, est membre du Mouvement Europ\u00e9en France, de Sauvons l'Europe, de l'association des Anciens du Coll\u00e8ge d'Europe de Bruges.\r\n\r\nMarie-Jos\u00e9 Fleury est membre du Team Europe France (Commission europ\u00e9enne-Europe direct)", "contact_lon": 2.3738277, "info_members": "", "main_category": 1, "created_at": "2014-09-12T22:28:28.849109", "sub_category_title": "Self-employed consultants", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/466a57eec13145438908bdc085e17170", "legal": "8b4c67490f204466a8d9ad28022307b5", "name": "L'Europe \u00e0 la Une", "legal_status": "SARL unipersonnelle", "head": "8b4c67490f204466a8d9ad28022307b5", "contact_post_code": "75019", "contact_fax": "", "contact_street": "Archereau", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "00 33 06 29 05 44 31", "identification_code": "5659480119-74", "goals": "L'Europe \u00e0 la Une est un cabinet de consulting, de lobbying, de services juridiques et de relations publiques en affaires europ\u00e9ennes.\r\n\r\nParce que 80% de la l\u00e9gislation nationale est la transposition de textes europ\u00e9ens, comprendre le contexte europ\u00e9en est essentiel pour :\r\n\r\n\u2022 Les entreprises (publiques/priv\u00e9es)  qui ont toutes une vocation \u00e0 \u00eatre europ\u00e9enne dans un univers concurrentiel.\r\n\u2022 Les institutions ou les pouvoirs publics concern\u00e9s par les enjeux europ\u00e9ens (\u00c9tat, Collectivit\u00e9s territoriales, associations, groupements ou organisations non gouvernementales\u2026).\r\n\u2022 Les m\u00e9dias (r\u00e9dactions et journalistes) car l\u2019Europe est notre quotidien.\r\n\u2022 Les laboratoires de recherche (milieu scientifique, fondations, sciences sociales\u2026): la performance et la reconnaissance se d\u00e9clinent \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne dans un contexte mondialis\u00e9.\r\n\r\nParce que l\u2019Europe peut parfois appara\u00eetre comme complexe, inaccessible ou peu perceptible, notre r\u00f4le \u00e0 \u00ab L\u2019Europe \u00e0 la Une\u00ae \u00bb est de vous aider \u00e0 : anticiper, pr\u00e9venir et influencer ; vous adapter et vous d\u00e9velopper.\r\n\r\nVos besoins sont ponctuels ou sur le long terme, nous, \u00e0 L\u2019Europe \u00e0 la Une\u00ae, r\u00e9pondons \u00e0 votre demande par : une veille l\u00e9gislative et r\u00e9glementaire cibl\u00e9e ; l'analyse de vos probl\u00e9matiques complexes et l'\u00e9laboration de r\u00e9ponses adapt\u00e9es. Notre savoir-faire s\u2019\u00e9tend aussi au d\u00e9veloppement de projets et de partenariats."}, {"status": "inactive", "activities": "-\u03a0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03ae\u03c2 \u03b5\u03be\u03c9\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b9\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd.3869/2010", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "\u0395.\u03a0.\u039a\u0391.\u03a3.", "registration_date": "2008-06-23T12:13:49.135000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:49.909347", "entity": "d6ae1ac010214458ab464a542a4f31de", "number_of_natural_persons": 500, "contact_lat": null, "members": 1, "last_update_date": "2014-05-29T18:05:56.017000", "contact_more": null, "id": "a186cba8ffad4d0ba1c35e0f972aee69", "web_site_url": "http://www.epkas.gr", "contact_town": "\u03a3\u0395\u03a1\u03a1\u0395\u03a3", "contact_country": 85, "contact_number": "12", "networking": "\u0397 \u0395.\u03a0.\u039a\u0391.\u03a3. \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a0\u0391\u039d\u0395\u039b\u039b\u0397\u039d\u0399\u0391\u03a3 \u039f\u039c\u039f\u03a3\u03a0\u039f\u039d\u0394\u0399\u0391\u03a3 \u0395\u039d\u03a9\u03a3\u0395\u03a9\u039d \u039a\u0391\u03a4\u0391\u039d\u0391\u039b\u03a9\u03a4\u03a9\u039d \u00ab\u0397 \u03a0\u0391\u03a1\u0395\u039c\u0392\u0391\u03a3\u0397\u00bb, \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u039f\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03af\u03b1 \u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u0391\u03b8\u03b7\u03bd\u03ce\u03bd 771/31-10-2008  &  \u03b5\u03b3\u03b3\u03b5\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u039c\u03b7\u03c4\u03c1\u03ce\u03bf \u0395\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a5\u03a0.\u0391\u039d \u03bc\u03b5 \u03b1/\u03b1 77 / 31-10-2008 \u03c3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u039d. 2251 / 94.", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:28:29.951937", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/a186cba8ffad4d0ba1c35e0f972aee69", "legal": "c8811f40e56d4c6f8426bd6b59e0efa7", "name": "\u0395\u039d\u03a9\u03a3\u0397 \u03a0\u03a1\u039f\u03a3\u03a4\u0391\u03a3\u0399\u0391\u03a3 \u039a\u0391\u03a4\u0391\u039d\u0391\u039b\u03a9\u03a4\u03a9\u039d \u03a3\u0395\u03a1\u03a1\u03a9\u039d", "legal_status": "\u03a3\u03a9\u039c\u0391\u03a4\u0395\u0399\u039f \u0391\u03a3\u03a4\u0399\u039a\u039f\u03a5 \u039a\u03a9\u0394\u0399\u039a\u0391 - \u039a\u0391\u03a4\u0391\u039d\u0391\u039b\u03a9\u03a4\u0399\u039a\u0397 \u039f\u03a1\u0393\u0391\u039d\u03a9\u03a3\u0397", "head": "a1fa9ed6c4e24f2fb975cae76658afc7", "contact_post_code": "62122", "contact_fax": "30", "contact_street": "\u03a0\u0395\u03a1\u0399\u03a3\u03a4\u0395\u03a1\u0397 \u039a\u03a9\u03a3\u03a4\u039f\u03a0\u039f\u03a5\u039b\u039f\u03a5", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "30 2321022518", "identification_code": "65810058-13", "goals": "\u0397 \u0395\u039d\u03a9\u03a3\u0397 \u03a0\u03a1\u039f\u03a3\u03a4\u0391\u03a3\u0399\u0391\u03a3 \u039a\u0391\u03a4\u0391\u039d\u0391\u039b\u03a9\u03a4\u03a9\u039d \u03a3\u0395\u03a1\u03a1\u03a9\u039d \u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9:\r\n1.\u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03af\u03b4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2.\r\n2. \u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03c3\u03b5 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1\u03c2, \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03b5\u03c1\u03cc\u03bd\u03c4\u03c9\u03bd.\r\n3. \u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03be\u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03b5 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf \u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03a3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u0391\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2, \u03bf \u0395.\u03a6.\u0395.\u03a4., \u03b7 \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae \u03a6\u03b9\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u0394\u03b9\u03b1\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd,  \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03c9\u03bd \u03b7 \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf."}, {"status": "inactive", "activities": "The organisation of workshops and seminars in Brussels and Minsk and other European capitals to raise awareness of the business opportunities in Belarus-EU trade, and the promotion of activities to facilitate greater economic exchange and investment. Results of the research undertaken by the Council and details of the workshop materials are published on the website in Russian and English. Key events in 2013 included the organisation of a Finance and Investment Seminar in Minsk, a Christmas concert and several workshops and seminars in Minsk.", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 24, "acronym": "BEUBC", "registration_date": "2008-07-10T11:44:37.494000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:51.335919", "entity": "a9a2fed9b290460a819564f81cdccfb1", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 50.8326441, "members": 4, "last_update_date": "2014-07-08T10:07:50.251000", "contact_more": "In addition to staff in Belgium, we also have a Permanent Representative in Minsk Varvara Kirylchyk", "id": "341558dd92834ee1af5b691406375746", "web_site_url": "http://www.beubc.com", "contact_town": "Tervuren", "contact_country": 21, "contact_number": "25", "networking": "The BEUBC is a full member of the Belarus Chamber of Commerce and Industry. We also have a representative in Minsk to assist international companies with any issues regarding inward investment or trade matters, to help provide business solutions for any commercial problems. We offer business consulting solutions to EU and other international companies looking to source business information about Belarus. We are also a member of the consortium East-Invest which is managed by Eurochambres, and play an active part in the civil society forum for the Eastern Neighbourhood Partnership.", "contact_lon": 4.5191174, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:31.024496", "sub_category_title": "Other similar organisations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/341558dd92834ee1af5b691406375746", "legal": "16218031d59b4e319f19c81041325bc4", "name": "Belarus EU Business Council", "legal_status": "Association International Sans But Lucratif", "head": "94f24cac19b94d1f9dcd95372da232a0", "contact_post_code": "3080", "contact_fax": "", "contact_street": "Museumlaan", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "322 3058191", "identification_code": "6120950175-66", "goals": "To promote trade and investment between Belarus and the EU."}, {"status": "inactive", "activities": "AFG participates in the promotion of a sound legal, regulatory and tax environment for the asset management industry, at national, European and international level. \r\n\r\nAt European level, our main goal is the achievement of a true Single Market for the asset management industry.", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "AFG", "registration_date": "2008-07-10T16:45:52.846000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:52.195215", "entity": "ca98e63fa9aa4356b8ded741fa888e45", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 48.8727134, "members": 2, "last_update_date": "2014-06-26T16:42:23.194000", "contact_more": null, "id": "14adf80465c94534be7ccc5684e3db6d", "web_site_url": "http://www.afg.asso.fr", "contact_town": "Paris", "contact_country": 75, "contact_number": "31", "networking": "At European level, AFG is a member of EFAMA (European Fund and Asset Management Association) and PensionsEurope.", "contact_lon": 2.3159958, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:31.566074", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/14adf80465c94534be7ccc5684e3db6d", "legal": "220bb3dc6312402f8d017bcfb0ddbc47", "name": "Association Fran\u00e7aise de la Gestion financi\u00e8re", "legal_status": "non profit association", "head": "dbd175ad8fbb41129a1de61bc8215a37", "contact_post_code": "75008", "contact_fax": "", "contact_street": "rue de Miromesnil", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "33 0144949414", "identification_code": "5975679180-97", "goals": "The Association Fran\u00e7aise de la Gestion financi\u00e8re (AFG)  represents the France-based investment management industry, both for collective and discretionary individual portfolio managements. AFG actively contributes to the modernisation of the regulation at national level. It also plays an important role in the definition of the ethical rules of management by drafting codes of ethics that apply to the whole profession. AFG is actively involved in the implementation of European regulatory framework. At international level, AFG participates in building global asset management industry positions.\r\n\r\nWe provide to our 400 members, mainly asset management companies, a wide range of services relating to regulatory affairs, tax matters, corporate governance, technical issues, communication, trainings, etc. \r\n\r\nAFG members manage over 3,000 billion euros in the field of asset management (at end of June 2014). In the field of collective investment, AFG covers \u2013 beside UCITS and other general purpose funds \u2013 employee savings schemes and products such as regulated hedge funds/funds of hedge funds as well as a significant part of private equity funds and real estate funds. AFG is an active member of the European Fund and Asset Management Association (EFAMA) and of PensionsEurope. AFG is also an active member of the International Investment Funds Association (IIFA)."}, {"status": "inactive", "activities": "Edison has been collaborating with the European institutions since many years, offering its experience as  a leader in the energy market, for a more in depth elaboration of community legislation. For this purpose, Edison elaborates analysis, studies and positions which are shared with community institutions and stakeholders  involved in the European debate and in the elaboration of proposals and decisions on the various dossiers\r\n\r\nEdison has also initated an ambitious investment plan in energy infrastructures, in the electricity sector  as well as in the natural gas sector. Many aspects of these investments have implications linked to community law and in some cases are under the complete competency of the EU institutions. Edison\u2019s Institutional Relations Department  has the task of  effectively and appropriately interacting to guarantee to the European commission and the institutions involved  punctual and broad information on the evolution of the dossiers, as well as elaborating subjects that fall directly under community competency.\r\n\r\nThe Brussels office actively collaborates with the various stakeholders and representative organizations and interacts when necessary with  community institutions also to represent the positions of the organizations.\r\nFor more information please go to www.edison.it or contact Bruxelles@edison.it", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 21, "acronym": "EDS", "registration_date": "2008-06-25T11:54:17.711000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:53.797378", "entity": "f3d3f5712d084a768fed97f1b02a0108", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 45.4703381, "members": 3, "last_update_date": "2014-06-25T14:34:54.434000", "contact_more": "Please use the following contact details: \r\n\r\nEdison Spa\r\nPublic and Regulatory Affairs\r\nEU liaison Office\r\nAvenue des Nerviens, 3\r\n1040 Bruxelles (B)\r\nT: 0032-(0)2-7371570\r\nF: 0032-(0)2-7371575\r\nE: bruxelles@edison.it\r\n\r\nSVP of Public and EU Affairs: Mr. Marco Margheri\r\nContact person: Ms. Simona Goodwin", "id": "a14bfdf935d64873be5670cc502df4a8", "web_site_url": "http://www.edison.it", "contact_town": "Milano", "contact_country": 108, "contact_number": "31", "networking": "Edison participates in various organizations of interest representation in Italy as well as in Europe. The sharing of information through the presence of Edison representatives in committees and working groups contributes to an informed internal debate.  \r\nOn a purely informational basis, below are listed some of the most important organizations Edison is working closely with : \r\n\r\n- Assoelettrica / UNEI / Eurelectric\r\n- Confindustria / Businesseurope\r\n- Eurogas\r\n- GIE / GTE / GSE / GLE\r\n- Efet\r\n- Recs\r\n- GII (Gruppo Iniziativa italiana)\r\n\r\nEdison also participates in the activities of the Industry Advisory Panel of the Charter Energy Treaty.\r\n\r\nFor further information please check www.edison.it or contact bruxelles@edison.it", "contact_lon": 9.1837188, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:32.575344", "sub_category_title": "Companies & groups", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/a14bfdf935d64873be5670cc502df4a8", "legal": "41e53e12796c4b1dae301d1fad35f399", "name": "Edison Spa", "legal_status": "Societ\u00e0 per Azioni", "head": "184380b023124f8f976402e6221a813b", "contact_post_code": "20121", "contact_fax": "", "contact_street": "Foro Buonaparte", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "39 0262221", "identification_code": "401111262-07", "goals": "Edison (www.edison.it) is one of the oldest energy companies in Europe. It is a leader of the national energy market in Italy as well as being very active in the sector of electricity and gas in several European countries. Edison is involved in ambitious investments projects , in partnership with major stakeholders, reflecting its commitment to the establishment of a new way of generating energy. Edison is committed to several energy sources (from CCGTs to renewables) as well as being a part of several projects of highest strategic importance to the EU. Such projects as the first LNG offshore terminal built in Rovigo or the GALSI pipeline between Algeria and Italia, illustrate Edison\u2019s commitment to R&D. As the newest addition to the EDF group, Edison plans to further develop this policy.\r\nFor more information please check www.edison.it or contact bruxelles@edison.it"}, {"status": "inactive", "activities": "Strukturell und weltanschaulich begr\u00fcndete Diskriminierung von Autisten beseitigen.", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "ESH", "registration_date": "2008-07-03T14:26:32.560000", "updated_at": "2015-02-04T23:35:54.961847", "entity": "f4b865f82b144878acd8ec2510baae3b", "number_of_natural_persons": 0, "contact_lat": 50.5893938, "members": 20, "last_update_date": "2014-06-24T13:09:26.689000", "contact_more": "Kontaktaufnahme barrierefrei per Email oder Briefpost.", "id": "eff3871874734fedade4b22b7a3772ba", "web_site_url": "http://autisten.enthinderung.de", "contact_town": "Pausa", "contact_country": 82, "contact_number": "15", "networking": null, "contact_lon": 11.9860890385892, "info_members": "Zahl variiert stark.", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:28:33.282145", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/eff3871874734fedade4b22b7a3772ba", "legal": "679d94d70cb74690a2db26642491fad1", "name": "Enthinderungsselbsthilfe von Autisten f\u00fcr Autisten (und Angeh\u00f6rige) - ESH", "legal_status": "Verein", "head": "679d94d70cb74690a2db26642491fad1", "contact_post_code": "07952", "contact_fax": "", "contact_street": "Ranspach", "number_of_organisations": 0, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "00 00", "identification_code": "5115791132-19", "goals": "Die ESH versteht sich als Interessenvertretung der aktuell noch weitgehend diskriminierten Minderheit der Autisten.\r\n\r\nWir sind Ansprechpartner in allen politischen und gesellschaftlichen Fragen, die Autisten betreffen und wirken gerne an Regelungsfindungsprozessen mit.\r\n\r\nWir wenden uns gegen die Tatsache, da\u00df nichtautistische Angeh\u00f6rige oder Funktion\u00e4re sich in gro\u00dfem Umfang anma\u00dfen f\u00fcr Autisten sprechen zu wollen. Das kann nicht funktionieren, weil diese Personen nunmal keine Autisten sind und daher nicht wissen, wie sich Autisten in welcher Situation f\u00fchlen.\r\n\r\nWir treten daf\u00fcr ein Autismus nicht mehr wie heute noch offiziell weitgehend als krank zu verstehen, sondern als Teil einer gesunden Neurodiversit\u00e4t. Die Probleme vieler Autisten gehen nicht auf ihren Autismus zur\u00fcck, sondern auf massiv unzureichende Barrierefreiheit. Viele Symptome, die heute noch oft f\u00fcr typisch autistisch gehalten werden, sind tats\u00e4chlich Traumasymptome, welche auf die mangelnde Barrierefreiheit zur\u00fcckgehen.\r\n\r\nWir wenden uns scharf gegen die Haltung Autismus selbst als Problem zu betrachten und z.B. gleichzeitig herk\u00f6mmliche Sprachenvielfalt als w\u00fcnschenswert zu deuten und sich daher eine vielsprachige EU mit entsprechendem \u00dcbersetzungsaufwand zu leisten. Diese unterschiedliche Gewichtung zeigt gesellschaftliche Machtverh\u00e4ltnisse auf und keine naturgegebenen Wertigkeiten."}, {"status": "inactive", "activities": "Applicazione delle normative italiane in merito al diritto comunitario sul gioco per pubblici esercizi e per la corretta notifica di tutte le regole tecniche e in riferimento agli aspetti del libero mercato, antitrust e aiuti di stato.\r\n\r\n\r\nApplication of the law on the Italian law on the game for shops and the proper notification of all the technical requirements and in respect to the aspects of the free market, anti-trust and state aid.", "main_category_title": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "sub_category": 13, "acronym": "EB", "registration_date": "2008-06-26T17:04:50.514000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:00.677548", "entity": "8583342add86477798bc0741062842b0", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": null, "members": 1, "last_update_date": "2014-05-30T09:22:21.918000", "contact_more": "BERNARDI EUGENIO \r\nConsulente Tecnico - Giuridico\r\nESPERTO IN TECNOLOGIE ELETTRONICHE\r\nAPPLICATE ALL'INTRATTENIMENTO  \r\nGIOCHI , VIDEOGIOCHI, FUN GAMES, AWP \u2013 New slot\r\nEsperto di direttive Comunitarie 98/34/CE -98/48/CE \r\nVIA PROVINCIALE 34\r\n43018 SISSA (PR)\r\nTEL. 0521/879651-379407\r\nFAX 0521/879193\tCell. 335-330682\r\nE- mail personale  videoberny@tin.it    \r\n\r\n\r\nNella qualit\u00e0 di tecnico elettronico esperto in tecnologie elettroniche applicate all\u2019intrattenimento videogiochi, apparati sonori fonometrici e acustici.\r\nSvolgo incarichi relativi a consulenze e perizie legali nel settore \u201c elettronico con esperienza di circuiti elettronici impiegati in apparecchi da trattenimento, videogiochi, touch screen (comma 7) , giochi a premio come Fun games e A.W.P. Amusement With Prizes - New Slot (comma 6 - 6/a) dell\u2019art. 110 del  T.U.LP.S.\u201d  per Tribunali, Procure sul territorio italiano ed extra \u2013 nazionale. Presto altres\u00ec assistenza a 20 Studi Legali sul territorio italiano. Esperienza  maturata in 32 anni di attivit\u00e0 .\r\n\r\nConsulente sulle normative giochi elettronici , inquinamento acustico, marchio CE e Direttive europee.\r\n\r\n\r\n--------------------------------\r\n\r\nIn the quality of experienced electronic technician in electronic technologies applied video games.\r\nI develop charges related to consultations and legal skills in the sector \u201celectronic with experience of circuits electronic employees in party apparatuses, video games, touch screen (paragraph 7), games to prize as Fun games and A.W.P. Amusement With Prizes - New Slot (paragraph 6 - 6/a) of the art. 110 of the T.U.LP.S.\u201d for Courts, Proxies on the Italian and extra territory\u2013national. Soon also assistance to 20 Legal Studies on the Italian territory. Experience matured in 32 years of activity. \r\n\r\nExperienced of Community directives 98/34/CE -98/48/CE.", "id": "e76ba187498f4a5baa3de854069cfa76", "web_site_url": "http://www.bernardieugenio.com", "contact_town": "SISSA TRECASALI", "contact_country": 108, "contact_number": "34", "networking": "Consulente di diverse Aziende di settore e di Associazioni di categoria per quanto concerne  aspetti applicativi e tecnici delle Direttive europee sugli apparecchi da gioco e sulle normative giochi elettronici da intrattenimento e con vincita in denaro.\r\n\r\nRappresentante provinciale associazione CNA (Confederazione Nazionale dell'Artigianato e della Piccola e Media Impresa) PARMA (ITALY)\r\n\r\n---------------------------------\r\n\r\nA consultant for various companies and industry associations with regard to application and technical aspects of the European Directives on the gaming equipment and Regulatory electronic games and entertainment with cash prizes.\r\n\r\nProvincial representative association CNA (National Confederation of Crafts and Small and Medium Enterprises) PARMA (ITALY)", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 1, "created_at": "2014-09-12T22:28:37.157767", "sub_category_title": "Self-employed consultants", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/e76ba187498f4a5baa3de854069cfa76", "legal": "e945dd86185e47deaf52021011c7f952", "name": "Bernardi Eugenio", "legal_status": "Ditta individuale", "head": "e945dd86185e47deaf52021011c7f952", "contact_post_code": "43018", "contact_fax": "39", "contact_street": "PROVINCIALE", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "39 0521879651", "identification_code": "872332582-69", "goals": "Rappresentanza e consulenza degli interessi delle piccole medie imprese di produzione di apparecchi da gioco e videogiochi per locali pubblici.\r\nMi occupo soprattutto della corretta applicazione delle normative italiane in ambito amministrativo e penale italiano e in merito al diritto comunitario di notifica di tutte le regole tecniche e in riferimento agli aspetti del libero mercato, antitrust e aiuti di stato.\r\n\r\n\r\nPubblicazioni in merito alla normativa sui giochi e sul gaming sul portale:\r\n\r\n      ISSN : 1127-8579  Rivista giuridica elettronica pubblicata su Internet\r\n\r\nRelazione tecnico giuridica sulla legge 388/00  www.diritto.it/articoli/penale/bernardi.html\r\n \r\nGioco e Morale    http://www.diritto.it/articoli/penale/bernardi1.html\r\n\r\nL'evoluzione dell'art. 110 del T.U.L.P.S.   http://www.diritto.it/articoli/penale/bernadi2.pdf\r\n\r\nDirettive Europee e Mancate notifiche  http://www.diritto.it/archivio/1/20037.pdf\r\n\r\nDisapplicazione di norme interne non notificate - Significativa sentenza del Tribunale di Chiavari (GE)   http://www.diritto.it/archivio/1/20591.pdf\r\n\r\nLa direttiva 83/189/CEE ora 98/34/CE, strumento di trasparenza al servizio del mercato interno europeo e nazionale. Che cos\u2019\u00e8 la procedura 98/34/CE?  http://www.diritto.it/archivio/20893.pdf\r\n\r\nProcedura di notificazione nel campo di standard tecnici e regolamentazioni degli Stati membri UE e Efta  http://www.bernardieugenio.com/prova/ita/031105.htm\r\n\r\nINFRAZIONI E DIRETTIVE COMUNITARIE. DA JAMMA MAG.\r\nhttp://www.bernardieugenio.com/prova/ita/Documenti/20120103_INFRAZIONI%20E%20DIRETTIVE%20COMUNITARIE.DI%20E.BERNARDI%20DA%20JAMMA%20MAG..pdf\r\n\r\nProcedure tecnico amministrative relative alla produzione - Di Bernardi Eugenio \u2013 Produttore e Consulente Tecnico - Bolzano - 14 maggio 2012\r\nhttp://www.bernardieugenio.com/prova/ita/20120514.htm\r\n\r\n---------------------------------------------------------\r\nRepresentation and advice of the interests of small and medium enterprises for the production of video games and gaming equipment for public places.\r\nI work in the correct application of the law in administrative and Italian and Italian criminal law in relation to the notification of all the technical requirements and in respect to the aspects of the free market, anti-trust and state aid.\r\n\r\nWorks (in Italian only) published on:\r\n      ISSN : 1127-8579  On-line juridical magazine on the internet\r\n\r\nTechnical-Juridical Report on law 388/00  www.diritto.it/articoli/penale/bernardi.html\r\n \r\nGame and Morals    http://www.diritto.it/articoli/penale/bernardi1.html\r\n\r\nThe development of art. 110 del T.U.L.P.S.   http://www.diritto.it/articoli/penale/bernadi2.pdf\r\n\r\nEuropean Directives e missing notifications  http://www.diritto.it/archivio/1/20037.pdf\r\n\r\nNot appliance of not notificated internal provisions \u2013 A telling sentence of the Court of Chiavari (GE)   http://www.diritto.it/archivio/1/20591.pdf\r\n\r\n98/34/CE Directive (Former 83/189/CEE Directive), a tool of clearness available for the internal European and national market. What the 98/34/CE procedure is?\r\nhttp://www.diritto.it/archivio/20893.pdf\r\n\r\nTechnical Notification Procedure about technical standard and regulations of UE and Efta members  http://www.bernardieugenio.com/prova/ita/031105.htm\r\n\r\nVIOLATIONS AND COMMUNITY DIRECTIVES. DA JAMMA Magazine\r\nhttp://www.bernardieugenio.com/prova/ita/Documenti/20120103_INFRAZIONI%20E%20DIRETTIVE%20COMUNITARIE.DI%20E.BERNARDI%20DA%20JAMMA%20MAG..pdf\r\n\r\nTechnical and administrative procedures relating to production - Eugenio Di Bernardi - Producer and Technical Advisor - Bolzano - May 14, 2012\r\nhttp://www.bernardieugenio.com/prova/ita/20120514.htm"}, {"status": "inactive", "activities": "Kontakte zu deutschen Abgeordneten des Europ\u00e4ischen Parlaments mit Bezug auf Lebensmittel-, Umwelt- und Chemikalienrecht\r\n\r\nKontakte zu deutschen Einrichtungen in Br\u00fcssel (L\u00e4ndervertretungen, St\u00e4ndige Vertretung)\r\n\r\nKontakte zu deutschen Vertretern in der EU-Kommission", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "DVAI", "registration_date": "2008-07-22T14:14:56.565000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:01.985311", "entity": "0130d58f420342ffbf176961d7116de4", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 52.5221187, "members": 2, "last_update_date": "2014-07-01T12:01:53.722000", "contact_more": "B\u00fcro Br\u00fcssel\r\nAvenue des Arts, 6\r\nB-1210 Bruxelles\r\nTel. +32 2 2343737\r\nFax  + 32 2 2343739\r\nE-Mail: info@dvai-dvrh.eu", "id": "4ff8a88cadef485a813d8338c2c5bdad", "web_site_url": "http://www.aromenhaus.de", "contact_town": "Berlin", "contact_country": 82, "contact_number": "2", "networking": "DVAI ist in D Mitglied bei:\r\n\r\nBundesvereinigung der Ern\u00e4hrungsindustrie (BVE)\r\nBund f\u00fcr Lebensmittelrecht und Lebensmittelkunde (BLL)\r\nGesellschaft Deutscher Chemiker (GDCh)\r\nDeutsche Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung (DGE)\r\n\u00d6sterreichische Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung (\u00d6GE)\r\nDIN - Deutsches Institut f\u00fcr Normung\r\n\r\nDVAI ist weiterhin Mitglied bei:\r\n\r\nEFFA - European Flavour Association\r\nIOFI - International Organization of the Flavour Industry\r\nEFEO - European Federation of Essential Oils", "contact_lon": 13.3831941, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:38.302301", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/4ff8a88cadef485a813d8338c2c5bdad", "legal": "f44375f5aeab4c0dba14abb4821c2fca", "name": "Deutscher Verband der Aromenindustrie e. V.", "legal_status": "Verband", "head": "9b214a9f2d0e40d2aa8b0b98922c4d58", "contact_post_code": "10117", "contact_fax": "49 30", "contact_street": "Marienstra\u00dfe", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "49 30 24342385", "identification_code": "7138065222-89", "goals": "Dem Verband obliegt es, die allgemeinen und gemeinsamen ideellen, wirtschaftlichen, rechtlichen und sozialpolitischen Interessen seiner Mitglieder zu f\u00f6rdern und zu sch\u00fctzen.\r\n\r\nDer Verband soll insbesondere\r\n\r\ndie Interessen der Aromenindustrie gegen\u00fcber Beh\u00f6rden, Organisationen und Verb\u00e4nden vertreten; \r\nden Austausch allgemeiner wirtschaftlicher und technischer Informationen innerhalb der Aromenindustrie koordinieren und f\u00f6rdern; \r\nf\u00fcr einen lauteren Wettbewerb in der Aromenindustrie eintreten. \r\nDer Verband ist Mitglied des europ\u00e4ischen Verbandes EFFA (European Flavour Association) und des internationalen Verbandes IOFI (International Organization of the Flavor Industry). Die technisch/wissenschaftlichen Richtlinien dieser Verb\u00e4nde sind f\u00fcr den Verband und seine Mitglieder verbindlich.\r\n\r\nDer Zweck des Verbandes ist nicht auf einen wirtschaftlichen Gesch\u00e4ftsbetrieb gerichtet."}, {"status": "inactive", "activities": "NUESTRO OBJETIVO EN TODAS LAS ACTIVIDADES QUE REALIZAMOS, ES QUE SE NOS RECONOZCA NUESTRO DEERECHO A EJERCER NUESTRA PROFESION EN LIBERTAD, COMO SUCEDE CON EL RESTO DE PROFESIONES, INCLUIDAS LA SANITARIAS\r\nPARA ELLO HEMOS INTENTADO MANTENER CONVERSACIONES CON TODOS LOS ORGANISMOS IMPLICADOS EL EL RESTABLECIMIENTO DE ESTE DERECHO QUE DEJAMOS DE TENER DESDE EL A\u00d1O 1941 EN EL QUE LA DICTADURA DEL GENERAL FRANCO NOS LO USURPO, Y QUE LOS ACTUALES GOBIERNOS SIGUEN MANTENIENDO Y QUE MANTIENE LOS PILARES BASICOS INTRODUCIDOS POR LE DICTADURA", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "PLAFARMA", "registration_date": "2008-06-25T11:27:48.200000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:03.646836", "entity": "aa4ad9303e6043aead6c7cfb0d20428a", "number_of_natural_persons": 160, "contact_lat": 36.8382503, "members": 2, "last_update_date": "2014-05-30T21:32:16.110000", "contact_more": null, "id": "5179a52d04304c0eb2378f1954e46f30", "web_site_url": "http://www.farmacialibre.net", "contact_town": "Almeria", "contact_country": 209, "contact_number": "43", "networking": null, "contact_lon": -2.4576312, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:28:40.030246", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/5179a52d04304c0eb2378f1954e46f30", "legal": "9ab993e563684701baefcb783c719708", "name": "Plataforma para la Libre Apertura de Farmacias", "legal_status": "Asociacion sin \u00e1nimo de lucro", "head": "4bc82748b9454fe699f2f84e4e3f6367", "contact_post_code": "04005", "contact_fax": "", "contact_street": "Gregorio Mara\u00f1on", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "0034 911884699", "identification_code": "365392161-70", "goals": "La farmacia en Espa\u00f1a se caracteriza por el inmovilismo corporativo. Toda su legislaci\u00f3n se basa, en una serie de leyes s\u00f3lo y exclusivamente adaptadas a los farmac\u00e9uticos con farmacia. Estas leyes (tanto nacionales como auton\u00f3micas) apoyan un sistema gremial y obsoleto que deber\u00eda estar en total desacuerdo en un pa\u00eds democr\u00e1tico que asienta su econom\u00eda en el libre mercado y que ha de preservar la igualdad de derechos de todos sus ciudadanos tal y como marca nuestra Constituci\u00f3n donde claramente se\r\nvulneran algunos articulos (art. 14 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola), el art\u00edculo 14 de nuestra Constituci\u00f3n establece imperativamente, para todos, tambi\u00e9n para los farmac\u00e9uticos sin oficina de farmacia, \"Los espa\u00f1oles son iguales ante la ley, sin que pueda prevalecer discriminaci\u00f3n alguna por raz\u00f3n de nacimiento, raza, sexo, religi\u00f3n, opini\u00f3n o cualquier otra condici\u00f3n o circunstancia personal o social\". Respecto a Europa, esta ha demostrado en un\r\ndictamen motivado que ha enviado al Reino de Espa\u00f1a, donde en virtud de su art. 226, parrafo primero, debido a determinadas restricciones en materia de establecimiento de farmacias, ha instado al reino de Espa\u00f1a a adoptar las\r\nmedidas adecuadas en el plazo de dos meses, desde la fecha de su publicaci\u00f3n, para atenerse a dicho dictamen. En dicha carta la Comisi\u00f3n hace constar que varias disposiciones de la normativa espa\u00f1ola plantean incompatibilidad con el\r\nDerecho comunitario y, en particular, con el articulo 43 del Tratado CE relativo a la libertad de establecimiento.\r\n\r\nSon sus fines:\r\n1\u00ba.- Promover, concienciar a la sociedad, as\u00ed como sensibilizar a \u00e9sta, de la necesidad de la igualdad de derechos y deberes de todos los profesionales farmac\u00e9uticos.\r\n2\u00ba.- Intercambiar experiencias de trabajo y facilitar la colaboraci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de programas conjuntos entre las plataformas territoriales.\r\n3\u00ba.- Estudiar la realidad jur\u00eddica existente y promover en consecuencia los marcos jur\u00eddicos que permitan llegar a la libre apertura de Farmacias .\r\n4\u00ba.- Servir de portavoz de sus planteamientos ante los foros nacionales e internacionales.\r\n\r\n5\u00ba.-Impulsar y consolidar las plataformas provinciales, auton\u00f3micas y asociaciones a todos los niveles para que se d\u00e9 respuesta a las necesidades sociales que se planteen.\r\n6\u00ba.- As\u00ed como cualquier otra finalidad de fomento, desarrollo y fortalecimiento de la profesi\u00f3n farmac\u00e9utica.\r\nPara conseguir estos objetivos LA PLATAFORMA PARA LA LIBRE APERTURA DE FARMACIAS, promover\u00e1 y realizar\u00e1 todas aquellas actividades tendentes al mejor desarrollo de los mismos."}, {"status": "inactive", "activities": "Leadership:\r\nTony Long \u2013 Director\r\nAndrea Kohl \u2013 Deputy Director\t\r\nJean Shearn \u2013 PA to the Director\r\n\r\nPublic Affairs:\r\nTycho Vandermaesen \u2013 Public Affairs Officer\r\nRebecca Humphries - Public Affairs Assistant\r\n\r\nOperations:\r\nDale Chadwick \u2013 Operations Director\r\nFlorence Moun\u00e9 \u2013 Office Manager\r\nOriane Mokas \u2013 Secretary/Receptionist\r\nDenis Portaels \u2013 IT administrator\r\nLaurence Jacques \u2013 Finance & Admin Assistant\r\n\r\nCommunications and Media:\r\nAlexandra Bennett \u2013 Communication Director\r\nStefania Campogianni \u2013 Media & Communications Officer\r\nAudrey Gueudet \u2013 Press & Communications Officer, Climate and Energy\r\nFlorence Danthine - Communications Assistant\r\nAlba Malaga Homs - Communications/Media Assistant\r\n\r\nClimate and Energy:\r\nJason Anderson \u2013 Head of Unit\r\nSam Van den Plas \u2013 Climate & Energy Policy Officer\r\nImke L\u00fcbbeke \u2013 Senior Renewable Energy Policy Officer\r\nArianna Vitali \u2013 Policy Officer Energy Conservation\r\nAdam White \u2013 Research Coordinator\r\nKaarina Kolle \u2013 Climate Assistant\r\n\r\nNatural Resources:\r\nAndreas Baum\u00fcller \u2013 Head of Unit\r\nAnke Schulmeister \u2013 Senior Forest Policy Officer\r\nErik Gerritsen \u2013 Livewell Policy Officer\r\nRita Santos \u2013 Senior Marine & Fisheries Policy Officer\r\nEszter Hidas \u2013 Transparent Seas Policy Officer\r\nAlberto Arroyo \u2013 Biodiversity Policy Advisor\r\n\r\nEU Development and Finance:\r\nSally Nicholson \u2013 Manager EU Development Policy and Finance\t\r\nEmilie Van der Henst \u2013 EU Funding Officer\r\nMargherita Solca \u2013 Development and Finance Assistant\r\n\r\nGreen Economy:\r\nSebastien Godinot - Economist\r\nLise Devaux \u2013 Budget Reform Project Assistant\r\n\r\nGlobal Climate Energy Initiative (Hosted Unit):\r\nStephan Singer \u2013 Head Global Energy Policy\r\nJean Philippe Denruyter \u2013 Manager, Renewable Energy\r\nEvelyne Parca \u2013 Hub Administrator\r\nMilan Kooijman \u2013 Climate Savers Coordinator", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "WWF EPO", "registration_date": "2008-09-23T15:46:19.317000", "updated_at": "2015-02-04T23:37:20.877205", "entity": "7e6261573ae34fe4bac3502b215ae063", "number_of_natural_persons": 3, "contact_lat": null, "members": 34, "last_update_date": "2014-09-09T14:20:07.633000", "contact_more": "WWF Headquarters :\r\n\r\nWWF International\r\navenue du Mont Blanc\r\n1196 Gland\r\nSwitzerland\r\n\r\nTel: +41 22 364 9111   \r\nFax: +41 22 364 7850", "id": "bccc648d59e3427494bbe09c797c7255", "web_site_url": "http://www.wwf.eu", "contact_town": "Brussels", "contact_country": 21, "contact_number": "168", "networking": "Green G10: www.green10.org\r\nAct for Europe: www.act4europe.org\r\nCAN: www.climnet.org/\r\nIUCN: www.iucn.org/\r\nECOS: www.ecostandard.org\r\nEuropean Habitats Forum: http://www.iucn.org/about/union/secretariat/offices/europe/work/?uNewsID=50\r\nFriends of Europe: www.foeeurope.org/\r\nConcord: www.concordeurope.org/ (associate member)", "contact_lon": null, "info_members": "xx", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:29:47.608084", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/bccc648d59e3427494bbe09c797c7255", "legal": "7f1b02d131cc478bac22763ad9e4f738", "name": "WWF European Policy Programme", "legal_status": "AISBL", "head": "7f1b02d131cc478bac22763ad9e4f738", "contact_post_code": "1150", "contact_fax": "32", "contact_street": "avenue de Tervurenlaan", "number_of_organisations": 0, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "32 2 743 88 00", "identification_code": "1414929419-24", "goals": "WWF\u2019s MISSION\r\n\r\nWWF's ultimate goal is to stop the degradation of our planet, building a future in which humans live in harmony with nature, through:\r\n\u2022\tpreserving genetic, species, and ecosystem diversity\r\n\u2022\tensuring that the use of natural resources is sustainable both now and in the longer term, for the benefit of all life on Earth\r\n\u2022\tpromoting action to reduce pollution and wasteful consumption to a minimum"}, {"status": "inactive", "activities": "Polique de transport et de mobilite. Politique Environnementale. Normes techniques de S\u00e9curit\u00e9. Politique Commerciale et douani\u00e8re. Propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle et droit de la concurrence. Fonds Europ\u00e9ens.", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 21, "acronym": null, "registration_date": "2008-06-26T13:32:09.967000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:04.065314", "entity": "1da0d5fc53164d0e99626182b9372489", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": null, "members": 5, "last_update_date": "2014-06-18T10:42:42.778000", "contact_more": "Coordonn\u00e9es Direction des Affaires Europ\u00e9ennes et des Op\u00e9rations :\r\n40 avenue des Arts, 1040 Bruxelles\r\nt\u00e9l. +32 2 274 10 00", "id": "d16913247ba6421bab373152dee9e4ee", "web_site_url": "http://www.renault.com", "contact_town": "BOULOGNE-BILLANCOURT", "contact_country": 75, "contact_number": "13/15", "networking": "Renault est membre de l'Association des Constructeurs Europ\u00e9ens d'Automobile (ACEA)et du Cercle des D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s Permanents fran\u00e7ais (CDPF). Renault participe \u00e9galement \u00e0 des Think Tank comme l'ERT, Business Europe, AFEP.", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:40.468494", "sub_category_title": "Companies & groups", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/d16913247ba6421bab373152dee9e4ee", "legal": "96c272f6a0114bbba7a8849077ef4450", "name": "RENAULT", "legal_status": "SOCIETE ANONYME", "head": "ff382e5f6f3540a990d9558939587888", "contact_post_code": "92513", "contact_fax": "", "contact_street": "Quai Alphonse Le Gallo", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "33 1 76 84 04 04", "identification_code": "946343776-69", "goals": "Veille des projets r\u00e9glementaires concernant le secteur automobile. Coop\u00e9ration avec les institutions dans le cadre de l'\u00e9laboration de ces projets, notamment en apportant l'expertise n\u00e9cessaire aux institutions dans les consultations, \u00e9tudes d'impact, et d\u00e9finition des conditions de mise en eouvre. Information de l'entreprise sur les projets r\u00e9glementaires n\u00e9cessitant l'adaptation des produits \u00e0 un  nouveau cadre l\u00e9gislatif \u00e0 venir. Repr\u00e9sentation de l'entreprise dans les organismes ou associations europ\u00e9ennes intervenant dans le processus de d\u00e9cision politique ou r\u00e9glementaire."}, {"status": "inactive", "activities": "EP framework contracts on: audiovisual, copyright, culture and sport\r\n\r\n- Digital Cinema, Digital Agenda\r\n- Consultations on future Culture and Media programmes\r\n- Resolution on electronic commerce\r\n- ACTA\r\n- IPR Enforcement\r\n- AVMS directive\r\n- Single market\r\n- orphan works and collective rights management\r\n- preparatory work on Culture in external relations\r\n- sport policy (match-fixing, transfer of players)", "main_category_title": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "sub_category": 11, "acronym": "KEA", "registration_date": "2008-07-07T19:43:50.930000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:05.057419", "entity": "21a3098aea3141ae885ea53b5271f07d", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 50.8215592, "members": 5, "last_update_date": "2014-06-24T10:36:57.194000", "contact_more": null, "id": "4e3e466d185f431da958b542bdf96a48", "web_site_url": "http://www.keanet.eu", "contact_town": "Bruxelles", "contact_country": 21, "contact_number": "30", "networking": "KEA is a member of the Belgian-Chinese Chamber of Commerce, and the EU Chamber of Commerce in China. KEA has established the China-EU Creative and Cultural industries Alliance in 2013.", "contact_lon": 4.3508429, "info_members": "", "main_category": 1, "created_at": "2014-09-12T22:28:41.553232", "sub_category_title": "Professional consultancies", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/4e3e466d185f431da958b542bdf96a48", "legal": "e9bec44eaceb41e3b59f7bad7882e425", "name": "KEA European Affairs", "legal_status": "Sprl", "head": "e9bec44eaceb41e3b59f7bad7882e425", "contact_post_code": "1060", "contact_fax": "", "contact_street": "rue felix delhasse", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "322 2892600", "identification_code": "9213770154-45", "goals": "- cabinet de conseil et d'etude specialis\u00e9 dans le secteur des industries culturelles, des loisirs, des media et du sport. Nous proposons des services de recherches et d'analyse, de conseils en affaires publiques, de relations publique et de gestion de r\u00e9seaux et associations.\r\nNous cherchons \u00e9galement des financements europ\u00e9ens pour des activit\u00e9s culturelles."}, {"status": "inactive", "activities": "Suivi de la l\u00e9gislation europ\u00e9enne", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "ECCA", "registration_date": "2008-07-03T15:05:20.373000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:06.633967", "entity": "ee9fca22d976465a91556b9da6486910", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": null, "members": 0, "last_update_date": "2014-06-06T09:40:19.709000", "contact_more": null, "id": "623b202d8c4a4be6a19837be1f256922", "web_site_url": "http://www.prepaintedmetal.eu", "contact_town": "BRUXELLES", "contact_country": 21, "contact_number": "19", "networking": "Membre de EUROPEAN COOL ROOF COUNCIL (ECRC)", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:43.414297", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/623b202d8c4a4be6a19837be1f256922", "legal": "a5027c05506045f2a6c57558637f798b", "name": "EUROPEAN COIL COATING ASSOCIATION", "legal_status": "AISBL", "head": "51e99de0dc874f3b83c50ed753464d18", "contact_post_code": "1000", "contact_fax": "322", "contact_street": "du Luxembourg", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "322 5136052", "identification_code": "8427163134-48", "goals": "ECCA is an International Non-Profit Association, dedicated to the promotion of the use of coil and/or sheet coated metal as the environmentally sound, the cost effective and the high quality method of finishing.\r\n- Setting quality performance standards and developing test methods\r\n- Promoting the benefits of coil and/or sheet coated metal with particular emphasis on environmental, cost and quality benefits.\r\n- Stimulating product, process, application and market development \r\n- Development and maintenance of a system of quality management \r\n- Ensure the structures and resources to support the strategic plan of the organisation \r\n-\tIncreasing the awareness of coil and/or sheet-coated metal through professional marketing and by organising educational training programmes for non-users \r\n- Creating an industry network and forum for the development and exchange of ideas \r\n- Representation of the Industry in its contacts with Public Officials and Public Authorities"}, {"status": "inactive", "activities": "quelques rendez-vous avec des parlementaires europ\u00e9ens.", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "SNITEM", "registration_date": "2008-07-02T17:30:06.737000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:06.849675", "entity": "a819e190aeea4baf9b847732cf3b9f0c", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": null, "members": 0, "last_update_date": "2014-06-27T12:55:57.641000", "contact_more": null, "id": "e469960f62204bd39f14935e7bc2b083", "web_site_url": "http://www.snitem.fr", "contact_town": "COURBEVOIE", "contact_country": 75, "contact_number": "39/41", "networking": "Le SNITEM est membre de 3 f\u00e9d\u00e9rations professionnelles en France :\r\n- la F\u00e9d\u00e9ration des industries m\u00e9caniques (FIM)\r\n- la F\u00e9d\u00e9ration des industries \u00e9lectriques et \u00e9lectronique s(FIEEC)\r\n- la f\u00e9d\u00e9ration des industries de sant\u00e9 (F\u00e9FIS)\r\n\r\nAu niveau europ\u00e9en, le SNITEM est membre ;\r\n- d'EUCOMED\r\n- du CoCIR \r\n- et d'EUROM 6", "contact_lon": null, "info_members": "Aucune personne au sein de notre organisation n'a une activit\u00e9 \u00e0 plein temps visant \u00e0 influencer le processus de d\u00e9cision europ\u00e9en.", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:43.629147", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/e469960f62204bd39f14935e7bc2b083", "legal": "72abc677a456455a8a5b0be5eccc39b6", "name": "syndicat national de l'industrie des technologies m\u00e9dicales", "legal_status": "syndicat r\u00e9gi par la loi fran\u00e7aise de 1884", "head": "8c817ece33734eed80763db94b047d10", "contact_post_code": "92 400", "contact_fax": "", "contact_street": "Louis Blanc", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "33 147176388", "identification_code": "2316397126-08", "goals": "Le SNITEM a pour principal objet :\r\n\r\n  \r\n  - D\u2019organiser le groupement, sur le plan national, des entreprises op\u00e9rant sur le march\u00e9 des produits ou services qui rel\u00e8vent de l\u2019industrie des Technologies M\u00e9dicales, des Dispositifs M\u00e9dicaux et des Technologies de l\u2019Information et de la Communication en Sant\u00e9 (TICS) \r\n \r\n  - D\u2019assurer l\u2019\u00e9tude et la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques et industriels de ses membres ; \r\n \r\n  - De les repr\u00e9senter, tant en France qu'\u00e0 l'\u00e9tranger, aupr\u00e8s des Pouvoirs Publics, et de tout organisme public ou priv\u00e9, des Chambres de Commerce et autres Groupements industriels, commerciaux ou professionnels ; \r\n \r\n  - D\u2019\u00e9tudier toutes les questions d\u2019ordre \u00e9conomique, professionnel et technique se rapportant \u00e0 l\u2019Industrie des Technologies M\u00e9dicales, des Dispositifs M\u00e9dicaux et des Technologies de l\u2019Information et de la Communication en Sant\u00e9 (TICS) \r\n  \r\n  - De r\u00e9aliser toute op\u00e9ration ou d\u2019organiser toute manifestation qui serait jug\u00e9e utile \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat commun de ladite Industrie, notamment en ce qui concerne la formation professionnelle ; \r\n \r\n  - De d\u00e9velopper et d'entretenir, parmi ses membres, le respect des int\u00e9r\u00eats g\u00e9n\u00e9raux de la Profession ainsi que les relations de bonne confraternit\u00e9 et de parfaite correction commerciale. \r\n \r\n  \u2026 ..."}, {"status": "inactive", "activities": "Participated to debates and stakeholders consultations in various policy fields:\r\n- Industrial policy\r\n- Trade\r\n- Competition\r\n- Energy\r\n- Climate change\r\n- Environment\r\n- Transport", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "EAA", "registration_date": "2008-08-01T11:25:48.445000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:10.376363", "entity": "3055e2ce9ed94fe1a3db4b27f418ea80", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 50.8423069, "members": 7, "last_update_date": "2014-07-14T15:13:38.567000", "contact_more": null, "id": "a9ffa7c084fa45e1a622ef381c6c683a", "web_site_url": "http://www.alueurope.eu", "contact_town": "Brussels", "contact_country": 21, "contact_number": "12", "networking": "Member of:\r\n\r\n- Eurometaux\r\n- CEPS\r\n- EP Intergroup on Climate change and Biodiversity", "contact_lon": 4.4179865, "info_members": "The association acts primarily as a service centre for its members and is composed in majority of technical experts on transport, building, packaging standards and is conducting research and studies for its members. It also includes a data management service.\r\nPublic Affairs constitute a fraction of EAA activities.", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:46.367123", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/a9ffa7c084fa45e1a622ef381c6c683a", "legal": "7b4a61eb704647018e31c77253257733", "name": "European Aluminium Association AISBL", "legal_status": "Belgian AISBL", "head": "183cb4da30364690b5ae8db0722b5167", "contact_post_code": "1150", "contact_fax": "32", "contact_street": "Avenue de Broqueville", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "32 02 775 63 63", "identification_code": "9224280267-20", "goals": "The European Aluminium Association (EAA), founded in 1981, represents the whole value chain of the aluminium industry in Europe. We actively engage with decision-makers and the wider stakeholder community to promote the outstanding properties of aluminium, secure growth and optimise the contribution our metal can make to meeting Europe\u2019s sustainability challenges. Through environmental and technical expertise, economic and statistical analysis, scientific research, education and sharing of best practices, public affairs and communication activities, EAA promotes the use of aluminium as a permanent material that is part of the solution to achieving sustainable goals."}, {"status": "inactive", "activities": "Vertretung der Interessen europaweit t\u00e4tiger, unabh\u00e4ngiger Finanzdienstleistungsunternehmen", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 24, "acronym": null, "registration_date": "2008-07-31T13:28:27.524000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:17.429261", "entity": "4cfba9f234174e8d87042f19ebb128cb", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 53.5539138, "members": 3, "last_update_date": "2014-08-05T09:37:13.613000", "contact_more": null, "id": "1495f66c2b8a42488a8f0060d433c740", "web_site_url": "http://www.votum-verband.de", "contact_town": "Hamburg", "contact_country": 82, "contact_number": "2", "networking": "FECIF\r\nBDWi", "contact_lon": 10.0036184, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:53.395342", "sub_category_title": "Other similar organisations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/1495f66c2b8a42488a8f0060d433c740", "legal": "224670e1db954c7e8a4083aa97f8a72c", "name": "VOTUM Verband Unabh\u00e4ngiger Finanzdienstleistungs-Unternehmen in Europa e. V.", "legal_status": "eingetragener Verein", "head": "a1a74193075e45cfa40465335db2bc1e", "contact_post_code": "20095", "contact_fax": "", "contact_street": "Glockengie\u00dferwall", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "49 40 6965080", "identification_code": "9737109263-94", "goals": "Der VOTUM Verband ist die Interessenvertretung der europaweit t\u00e4tigen Finanzdienstleistungsunternehmen. Er ist im Board of Directors des Europ\u00e4ischen Dachverbandes der unabh\u00e4ngigen Finanzberater und Finanzvermittler (FECIF) vertreten.\r\n\r\nSeit der Verbandsgr\u00fcndung 1995 z\u00e4hlen zu den VOTUM-Mitgliedern neben den Marktf\u00fchren der unabh\u00e4ngigen Allfinanzunternehmen in Deutschland auch die ma\u00dfgeblichen Produktgebergesellschaften f\u00fcr die unabh\u00e4ngige Versicherungs- und Anlageberatung. Durch die Mitgliedschaft von Vertrieben, Versicherern, Investmentfondsgesellschaften, Initiatoren und Fondsbanken vertritt VOTUM die gesamte Marktbreite der Finanzdienstleistungswirtschaft. Die Mitgliedsunternehmen von VOTUM repr\u00e4sentieren ca. 75.000 Finanzdienstleister. Nicht nur durch seine Gr\u00f6\u00dfe, sondern insbesondere durch seine Fachkompetenz hat sich der VOTUM Verband heute zu der Interessenvertretung der unabh\u00e4ngigen Vertriebsunternehmen und ihrer Produktpartner entwickelt und fungiert als kompetenter Ansprechpartner insbesondere f\u00fcr die deutsche Politik als wesentlicher Vertreter der Praxis."}, {"status": "inactive", "activities": "Informationsbeschaffung \u00fcber geplante Vorhaben auf europ\u00e4ischer Ebene (Fr\u00fchinformationssystem)\r\nErarbeitung von Stellungnahmen und Positionen und deren Einbringung in den Diskussions- und Entscheidungsproze\u00df\r\nKontaktplege zu den Europ\u00e4ischen Institutionen und nationalen Stellen\r\nInteressenvertretung der deutschen Kommunalversicherer", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 21, "acronym": "BADK", "registration_date": "2008-07-30T20:22:42.435000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:17.842270", "entity": "725b95622f664f9bb98915e665ce6257", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": null, "members": 1, "last_update_date": "2014-07-03T14:09:06.317000", "contact_more": "BADK EuropaRepr\u00e4sentanz\r\nHerr Dr. Ralf von Ameln\r\nHonorarprofessor\r\n\r\n1 Avenue de la Renaissance\r\n1000 Bruxelles\r\n\r\nTel. 02 7325658\r\nFax. 02 7321341\r\n\r\nvonameln@online.be", "id": "40ab6f816a7f4e979fec4507284205b9", "web_site_url": "http://www.badk.de", "contact_town": "K\u00f6ln", "contact_country": 82, "contact_number": "952-958", "networking": "Die BADK und die in ihr zusammengeschlossenen Mitglieder geh\u00f6ren der European municipal insurance group (EMIG) an, einem europ\u00e4ischen Zusammenschlu\u00df von nationalen Kommunalversicherungsgesellschaften auf Gegenseitigkeit,\r\nmit dem Ziel, das Versicherugsangebot f\u00fcr Kommunal- und Gebietsk\u00f6rperschaften zu verbessern.", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:53.689216", "sub_category_title": "Companies & groups", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/40ab6f816a7f4e979fec4507284205b9", "legal": "8b2204bc0817439689001d392f9b01fc", "name": "Bundesarbeitsgemeinschaft Deutscher Kommunalversicherer", "legal_status": "Gesellschaft B\u00fcrgerlichen Rechts", "head": "0fcd5fd906a743508d78af5852fbed69", "contact_post_code": "50831", "contact_fax": "", "contact_street": "Aachener Stra\u00dfe", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "0221 489070", "identification_code": "4029997261-81", "goals": "Die Bundesarbeitsgemeinschaft Deutscher Kommunalversicherer (BADK) vertritt die deutschen Kommunalversicherer und befa\u00dft sich mit allen Fragen, die die Interessen dieser speziell f\u00fcr den kommunalen Bereich gegr\u00fcndeten Versicherer ber\u00fchren.\r\nDie Kommunalversicherer wurden von den deutschen St\u00e4dten, Gemeinden, Gemeindeverb\u00e4nden und anderen mehrheitlich kommunal getragenen Institutionen als Selbsthilfeorganisation Anfang des 20. Jahrhunderts gegr\u00fcndet, um f\u00fcr umfassenden und preisg\u00fcnstigen Versicherungschutz zu sorgen.\r\nHerausgehobene T\u00e4tigkeiten der BADK sind Fragen, die sich aus der Gesetzgebung oder Rechtsprechung f\u00fcr die kommunale Haftpflicht gegen\u00fcber Dritten oder f\u00fcr die T\u00e4tigkeiten der Kommunalversicherer ergeben."}, {"status": "inactive", "activities": "In order to achieve this the European Spas Association has established the following aims:\r\n\r\nTo submit and coordinate an EU project proposal application.\r\n\r\nTo establish the quality seals EUROPESPAmed and EUROPESPAwellnmess for the spa and wellness facilities in all European countries so that the European citizens can compare th quality of the different spa and wellness facilities in Europe.   \r\n\r\nTo monitor and analyse the condition of the spas and health resorts in the individual EC member countries \r\nto stimulate exchange of experience, best practise \r\nand know-how. \r\n\r\nTo produce and develop programmes for health \r\nand well- being products and strategies for prevention\r\nand rehabilitation for all living within Europe.  \r\n\r\nTo stimulate and resource spa research. \r\n \r\nTo establish a framework for collaborative PR and communication opportunities for ESPA member countries.", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "ESPA", "registration_date": "2008-07-24T01:38:14.226000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:18.440388", "entity": "f2bf0629ad694752a50d36d18db4b709", "number_of_natural_persons": 0, "contact_lat": 50.840628, "members": 1, "last_update_date": "2014-07-23T15:44:06.148000", "contact_more": null, "id": "fc141bd9141d476e9b28bb4951dd7f16", "web_site_url": "http://www.europeanspas.eu", "contact_town": "Bruxelles", "contact_country": 21, "contact_number": "50", "networking": "Founded in 1998, the \"Royal Spas of Europe\". Members are traditional spas which have a rich history and tradition of royal patronage - counting kings, queens and emperors, dukes and all branches of the aristocracy among their guests and offering an infrastructure with an exceptional quality of expertise and excellence.\r\n\r\nThe ESPA is coordinator of an EU funded project \"RomanSpas\" from 01.08.2014 which brings together European thermal water spas and health resorts which are from Roman origin.\r\n\r\nThe ESPA is in close cooperation with the International Society of Medical Hydrology and Climatology (ISMH).\r\n\r\nThe ESPA is official member of the CALPYSO action group of the tourism unit of the EU. As well as member of their senior expert group.\r\n\r\n\r\nThe two certificates EUROPESPA med and EUROPESPA wellness signify international standards of quality as defined by ESPA.\r\n\r\nMembers benefits: \r\n\r\n\u25a0Commercial success thanks to high levels of quality certified by a well known association. \r\n\r\n\u25a0PR and communication via the international web portal: www.europespa.eu . \r\n\r\n\u25a0Outstanding reputation in their own sector and among their main clients.   \r\n\r\n\u25a0Continuous improvement to international top quality within just a few years. \r\n\r\n\u25a0Anonymous quality checks to keep them aware of their own position against international competition. \r\n\r\nCriteria and auditing\r\nThe some 400 audit questions for EUROPESPA med are based on 4 main sets of national and international rules on safety, hygiene and therapy infrastructure.\r\nFor EUROPESPA wellness (safety, hygiene, wellness infrastructure and service quality), about 350 questions are examined on your premises while another 600 items regarding service quality are tested anonymously.\r\nAt least 80% of all the criteria as well as certain basic requirements have to be met. These results are then compared to subsequent audits to ensure that continuous mprovement takes place.", "contact_lon": 4.3728138, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:28:54.304015", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/fc141bd9141d476e9b28bb4951dd7f16", "legal": "219ce2ec871f405eb5098e2b5af3e791", "name": "European Spas Association", "legal_status": "A.I.S.B.L.", "head": "0b1b509ee35b435e922d553e4de63aa3", "contact_post_code": "1000", "contact_fax": "", "contact_street": "Rue d`Arlon", "number_of_organisations": 19, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "32 2 282 0558", "identification_code": "8396633235-24", "goals": "ESPA was founded in 1995 in Brussels as an umbrella association for national spa associations in Europe. \r\n\r\nIt is a non-profit and non-governmental association based on Belgian law (A.I.S.B.L.) \r\nIt has represented the interests of European spas in Brussels, the continent\u2019s political nerve centre, ever since. \r\n\r\n\r\nOur mission:\r\n\r\n\u25a0Align health resorts within the European healthcare market\r\n\r\n\u25a0More fairness in competition by quality\r\n\r\n\u25a0Promote a clear distinction between health resort therapy and recreational services (wellness)\r\n\r\n\r\nSince the beginning, ESPA has built up a close network of contacts with policymakers as well as leading representatives of science and business.\r\nThis goes to benefit above all our members \u2013 for only with a strong association the opportunities offered by Europe can be used to the full. \r\n\r\nServices benefiting ESPA members \r\n\r\n\u25a0Network of and for health resort and spa experts\r\n\r\n\u25a0Certification of health resorts and spa facilities (EUROPESPA)\r\n\r\n\u25a0Consultation on legislation and regulation in the member states\r\n\r\n\u25a0Contacts by communication and collaboration with members and operators in Europe and worldwide\r\n\r\n\u25a0Support for research and the provision of information\r\n\r\n\u25a0Development of health resorts and spas together with experts"}, {"status": "inactive", "activities": "F\u00fcr die Ziele der Mitgliedsunternehmen und die Interessenvertretung in politischer Hinsicht tritt der bvse auf verschiedene Weise ein. Nach innen kommuniziert er aktuelle europ\u00e4ische Entwicklungen, nach au\u00dfen verhandelt er f\u00fcr die Mitgliedsunternehmen. \r\n\r\nDer bvse erarbeitet Analysen und Stellungnahmen mit dem Ziel, politische Prozesse im Sinne der Recycling- und Entsorgungswirtschaft zu bef\u00f6rdern. Der bvse setzt Impulse f\u00fcr bessere Rahmenbedingungen im Interesse einer nachhaltigen und wirtschaftlich erfolgreichen Recycling- und Entsorgungswirtschaft.", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": "bvse", "registration_date": "2008-08-05T12:24:30.194000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:20.791842", "entity": "0e4046c324304fa7ada6a0fe4d11c4e9", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 50.7426795, "members": 11, "last_update_date": "2014-07-10T10:35:29.667000", "contact_more": "Rue Belliard 197/4\r\nB-1040 Br\u00fcssel\r\n\r\nTel.: +32/2/733 15 16", "id": "f8c3a458e383411e89f0d70b5db11146", "web_site_url": "http://www.bvse.eu", "contact_town": "Bonn", "contact_country": 82, "contact_number": "73", "networking": "Bureau of International Recycling\r\n\r\nEuropean Recovered Paper Association", "contact_lon": 7.0591509, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:28:56.823655", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/f8c3a458e383411e89f0d70b5db11146", "legal": "824bb64f0b184617ba8eb64989e8b0b1", "name": "bvse-Bundesverband Sekund\u00e4rrohstoffe und Entsorgung e.V.", "legal_status": "eingetragener Verein", "head": "824bb64f0b184617ba8eb64989e8b0b1", "contact_post_code": "53119", "contact_fax": "", "contact_street": "Hohe Stra\u00dfe", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "49228 988490", "identification_code": "1897256281-55", "goals": "Der bvse-Bundesverband Sekund\u00e4rrohstoffe und Entsorgung e.V. vertritt in Europa die Interessen von \u00fcber 700 Mitgliedsunternehmen vornehmlich mittelst\u00e4ndischer Pr\u00e4gung. Sie besch\u00e4ftigen insgesamt 50.000 Mitarbeiter und erwirtschaften einen Jahresumsatz von 10 Milliarden Euro. Damit ist der bvse der f\u00fchrende Branchendachverband der mittelst\u00e4ndischen Entsorgungs- und Recyclingwirtschaft in Europa.\r\n\r\nDer bvse-Bundesverband Sekund\u00e4rrohstoffe und Entsorgung e.V. steht f\u00fcr die Erhaltung der Umwelt und die Schonung von Rohstoff-Reserven. \r\n\r\nIm Abfall stecken Wertstoffe, die in erster Linie werkstofflich und erst in zweiter Linie energetisch bzw. thermisch genutzt werden m\u00fcssten. Deshalb m\u00fcssen nach Auffassung des bvse alle Anstrengungen dahin gehen, so effizient und nachhaltig wie m\u00f6glich die Wertstoffe im Abfall der weiterverarbeitenden Industrie in Europa zur Verf\u00fcgung zu stellen. Europa darf sich angesichts der immer knapper werdenden Rohstoffvorr\u00e4te nicht leisten auf die Gewinnung von Sekund\u00e4rrohstoffen aus Abf\u00e4llen zu verzichten.\r\n\r\nDer bvse setzt sich ein f\u00fcr:\r\n \r\n- die Erhaltung funktionsf\u00e4higer Stoffkreisl\u00e4ufe\r\n- die Schaffung und Beibehaltung offener M\u00e4rkte\r\n- verl\u00e4ssliche Partner bei der Erfassung, Aufbereitung und Vermarktung von Sekund\u00e4rrohstoffen\r\n- einen hohen Qualit\u00e4ts- und Qualifikationsstandard in der Entsorgungsbranche\r\n- einen einheitlichen Gesetzesvollzug\r\n- harmonisierte internationale Umweltstandards\r\n \r\nDer bvse wendet sich gegen\r\n \r\n- Monopole und Oligopole\r\n- Scheinprivatisierung und Rekommunalisierung\r\n- Umweltdumping"}, {"status": "inactive", "activities": "Athenora Consulting's main lobbying activities:\r\n\r\n-Energy (gas and electricity)\r\n\r\n-Environment (waste, climate change, water)\r\n\r\n-Transport (urban, rail and air)\r\n\r\n-Public utilities (post, telecomunication, networks)\r\n\r\n-Healthcare (mutual insurance companies, patient mobility)\r\n\r\n-Social policy (social services of general interest)\r\n\r\n-Food (CAP, food safety)", "main_category_title": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "sub_category": 11, "acronym": null, "registration_date": "2008-06-23T10:53:06.775000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:22.713931", "entity": "79b70c4de72c4564a5a46a191aed29c0", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 50.8455182, "members": 4, "last_update_date": "2014-06-11T17:11:04.409000", "contact_more": null, "id": "1e3931f0657a4f8c8faecf6da5588590", "web_site_url": "http://www.athenora.com", "contact_town": "Brussels", "contact_country": 21, "contact_number": "66", "networking": "Athenora is member of the Public relations global network (PRGN, www.prgn.com)\r\n\r\nAthenora is member of SEAP (society of European affairs professionals, www.seap.be).\r\n\r\nAthenora is member of AFCL (association fran\u00e7aise des conseils en lobbying, www.afcl.net)\r\n\r\nAthenora is member of EPACA (European public affairs consultancy association)", "contact_lon": 4.3909516, "info_members": "", "main_category": 1, "created_at": "2014-09-12T22:28:58.872508", "sub_category_title": "Professional consultancies", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/1e3931f0657a4f8c8faecf6da5588590", "legal": "f5e477e5eb404747afb8c7355a2b8a97", "name": "Athenora Consulting", "legal_status": "Belgium registered company", "head": "10ebd3ea1ad744f497d8a7bb0b42c091", "contact_post_code": "1000", "contact_fax": "", "contact_street": "avenue de Cortenbergh", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "00 32 2 280 28 01", "identification_code": "79628773-02", "goals": "Athenora Consulting is a consultancy firm specialised in EU lobbying.\r\n\r\nOur objectives:\r\n\r\n-To provide relevant information on the EU to our clients.\r\n\r\n-To give access to EU decision makers.\r\n\r\n-To advise on how to communicate with the EU Institutions (position papers, press releases, open consultations, seminars...).\r\n\r\n-To facilitate contacts with EU media, think tanks and the civil society.\r\n\r\n-To assist in obtaining EU funds."}, {"status": "inactive", "activities": "par exemple:\r\nSymposium International de Sirte \u2013 Libye 6-9 sept. 2007.\r\nL\u2019accr\u00e9ditation comme lobbyistes aupr\u00e8s du Parlement Europ\u00e9en.\r\nPr\u00e9sentation \u00e0 Berlin 18.06.2008.\r\nEntretiens r\u00e9guliers et/ou signature de diff\u00e9rentes contractes de coop\u00e9ration avec des diff\u00e9rentes Ambassadeurs, Institutions, Universit\u00e9s, Politiciens sur un niveau international.\r\nCr\u00e9ation des \u00ab Club Afrique \u00bb.\r\nLe prix de l\u2019Acad\u00e9mie.\r\nPr\u00e9sentation \u00e0 Izmir.\r\nPr\u00e9sentation \u00e0 Alicante.\r\nS.E. Ernest Bai Koroma, Pr\u00e9sident de Sierra Leone, est devenu Pr\u00e9sident d'honneur de l'ADA en avril 2009.\r\nCr\u00e9ation d'un Si\u00e8ge le l'ADA \u00e0 Sierra Leone en avril 2009.\r\nProgrammes IDA (Initiative pour le D\u00e9veloppement de l'ADA) et FIPA (Forum International du Partenariat pour l'Afrique)\r\netc.", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "ADA", "registration_date": "2008-07-06T11:20:37.658000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:24.305540", "entity": "49c4d7c38f284dd6ae5c3cfe6db4f91b", "number_of_natural_persons": 249, "contact_lat": null, "members": 2, "last_update_date": "2014-06-11T09:09:10.225000", "contact_more": "Internationales Sekretariat / Secr\u00e9tariat International:\r\nS.K.H. / S.A.R. Prince Dah Bokpe d'Allada\r\nInternationaler Exekutivsekret\u00e4r/\r\nSecr\u00e9taire Ex\u00e9cutif International\r\nTempelhofer Weg 2, D-12099 BERLIN-TEMPELHOF\r\nDeutschland / Allemagne\r\nTel.: +49 30 683 02 193\r\nFax.: +49 30 685 31 12\r\ne-mail: info@ada-net.de\r\n\r\nDr. Beno\u00eet NGOM\r\nGr\u00fcndungspr\u00e4sident / Pr\u00e9sident Fondateur\r\ne-mail: acadiploafricaine@yahoo.fr", "id": "51565aca3d654a48957607bc7ec213c6", "web_site_url": "http://www.acadiploafricaine.org/", "contact_town": "Dakar", "contact_country": 195, "contact_number": "8", "networking": "Par exemple:\r\nAFRICAN INSTITUTE OF SOUTH AFRICA - AISA - (SOUTH AFRICA). \r\nL\u2019INSTITUT DES RELATIONS INTERNATIONALES ET STRATEGIQUES - IRIS - (PARIS).\r\nL\u2019 UNION DES CHAMBRES DES EXPERTS EUROPEENS  -UCEE - (BRUXELLES).\r\nL\u2019ACADEMIE DIPLOMATIQUE INTERNATIONALE - ADI - (PARIS).\r\nDIE INTERNATIONALE AKADEMIE DER INNOVATIVEN P\u00c4DAGOGIK DER FREIEN UNIVERSIT\u00c4T  BERLIN (BERLIN).\r\nL'INSTITUT HONGROIS DE D\u00c9VELOPPEMENT (BUDAPEST).\r\nJURAGENT (SUISSE) AG (Z\u00dcRICH).\r\nVEREINIGUNG DER WIRTSCHAFTSKOSULN IN BERLIN-BRANDENBURG E.V. (BERLIN).\r\nTHE NGO CONFEDERATION\r\nFOLARIS CONSORTIUM\r\nTHE BLACK SEA REGIONNGOCONFEDERATIO (KASTOB)\r\nORDEN BONARIA", "contact_lon": null, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:29:00.301976", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/51565aca3d654a48957607bc7ec213c6", "legal": "69498ce996de4d91aeff61708b2ad31e", "name": "Acad\u00e9mie Diplomatique Africaine / African Diplomatic Academy", "legal_status": "NRO / ONG", "head": "b0ad190f7a634218b8ba970f64d7f7b5", "contact_post_code": "BP 9053", "contact_fax": "", "contact_street": "Rue Abdou Karim Bourgi", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "221 776304379", "identification_code": "7769830145-83", "goals": "L\u2019ADA a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e en 1999 avec le soutien du Gouvernement du S\u00e9n\u00e9gal ainsi que de nombreuses Organisations Internationales et d\u2019\u00e9minentes personnalit\u00e9s \u00e0 travers le monde.\r\nL\u2019ADA a pour objectif de favoriser l\u2019\u00e9mergence d\u2019une diplomatie africaine au service d\u2019un d\u00e9veloppement durable, de la culture et de la paix. \r\nL\u2019ADA est un THINK-TANK regroupant des experts et intellectuels vers\u00e9s dans le domaine de la diplomatie, des relations internationales, de la culture, de l\u2019Education, des sciences et des nouvelles Technologies.\r\nL\u2019ADA est aussi une STRUCTURE OPERATIONNELLE ET D\u2019INTERVENTION ind\u00e9pendante en faveur du Continent Africain au niveau international.\r\nGr\u00e2ce \u00e0 son statut de lobbyistes aupr\u00e8s du Parlement Europ\u00e9en, avec l\u2019aide des groupes parlementaires amis et avec le soutien des ONG europ\u00e9ennes et des ONG du monde entier et la coop\u00e9ration avec des organisations internationales non africaines telle l\u2019UE, l\u2019ADA souhaite de mieux soutenir les efforts des Etats africains aupr\u00e8s des instances europ\u00e9ennes et de mobiliser l\u2019opinion publique internationale. \r\nAvec l\u2019aide de ce r\u00e9seau international et en coop\u00e9ration avec les Ambassadeurs Africaines, l\u2019ADA contribue \u00e0 un d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9conomie, de la d\u00e9mocratie, des Droits de l\u2019Homme et de la paix en Afrique. \r\n\r\n\r\nA.D.A. was founded in 1999 with the assistance of the Government of Senegal, numerous international organizations and outstanding personalities from all over the world.\r\nThe ADA has set the goal of improving occurrence of the African Diplomacy, where it serves a durable development of culture and peace.\r\nThe ADA is a THINK-TANK, including experienced and intellectual experts within the range of diplomacy, international relations, culture, education, sciences and new technologies.\r\nL\u2019ADA is also an INDEPENDENT OPERATIONAL AND INTERVENTIONAL STRUCTURE to the favour of the African continent on an international level.\r\n\r\nThus and thanks of her status as accredited stakeholders with the European Parliament, with the help of groupings of parliamentary friends, by assistance of european NGO\u2019s and NGO\u2019s around the world, the co-operations with international non-African organizations such as the European Union the ADA is able to support the African States better in their efforts as regards the European Institutions and to take influence on the international public opinion. \r\n\r\nWith the help of this international network and in co-operation with the African Ambassadors, the ADA contribute to the development of the economy, the democracy, the Human Rights and the peace in Africa.\r\n\r\n\r\nDie ADA wurde 1999 mit Unterst\u00fctzung der senegalesischen Regierung sowie zahlreicher Internationaler Organisationen und herausragender Pers\u00f6nlichkeiten aus der ganzen Welt gegr\u00fcndet.\r\nZiel der ADA ist es, die afrikanische Diplomatie, die einer dauerhaften Entwicklung der Kultur und des Friedens dient, zu verbessern.\r\nDie ADA ist ein THINK-THANK, der erfahrene Experten und Intellektuelle im Bereich der Diplomatie, der internationalen Beziehungen, der Kultur, der Erziehung, der Wissenschaften und neuer Technologien einschlie\u00dft. Ausserdem ist die ADA eine UNABH\u00c4NGIGE OPERATIVE UND INTERVENIERENDE STRUKTUR auf internationaler Ebene zu Gunsten des afrikanischen Kontinents. \r\nDank ihres Status als akkreditierte Interessenvertreter beim Europ\u00e4ischen Parlament, mit Hilfe von Gruppierungen von parlamentarischen Freunden, mit der Unterst\u00fctzung europ\u00e4ischer NRO\u2019s und NRO\u2019s aus der ganzen Welt und dank der Kooperation mit internationalen nicht-afrikanischen Organisationen wie der Europ\u00e4ische Union m\u00f6chte die ADA die Bem\u00fchungen der afrikanischen Staaten gegen\u00fcber den europ\u00e4ischen Institutionen unterst\u00fctzen und auf die internationale \u00f6ffentliche Meinung Einfluss nehmen.\r\nMit Hilfe dieses internationalen Netzwerkes und in Zusammenarbeit mit den afrikanischen Botschaftern leistet die ADA einen Beitrag zur weiteren Entwicklung der \u00d6konomie, der Demokratie, der Menschrechte und des Friedens in Afrika."}, {"status": "inactive", "activities": "Die Taxpayers Association of Europe (TAE) k\u00e4mpft f\u00fcr:\r\n\u2022\tniedrigere Steuern\r\n\u2022\teinfachere und gerechtere Steuergesetze\r\n\u2022\tmehr pers\u00f6nliche Freiheit\r\n\r\nDie Taxpayers Association of Europe k\u00e4mpft gegen:\r\n\u2022\tSteuererh\u00f6hungen\r\n\u2022\tausufernde B\u00fcrokratie\r\n\u2022\t\u00f6ffentliche Verschwendung\r\n\r\nDie TAE versucht als Sprachrohr der Steuerzahler diesen Geh\u00f6r zu verschaffen. Sie setzt sich f\u00fcr Transparenz der politischen Entscheidungsfindung ein. Sie ist damit ein nat\u00fcrliches Gegengewicht zu den nationalen und unternehmerischen Partikularinterssen.", "main_category_title": "III - Non-governmental organisations", "sub_category": 31, "acronym": "TAE", "registration_date": "2008-06-30T16:55:38.837000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:25.141622", "entity": "96c3761b15d944bab118b99a26c56d51", "number_of_natural_persons": 800000, "contact_lat": 48.1515724, "members": 3, "last_update_date": "2014-06-17T14:07:11.412000", "contact_more": "Taxpayers Association of Euorpe (TAE)\r\nAvenue de la Renaissance 1\r\nB-1000 Br\u00fcssel\r\nTel.: ++32/2/7402038\r\nFax: ++32/2/7402032", "id": "0ccf24d49fdc4cc6a29fdb55b3f6af91", "web_site_url": "http://www.taxpayers-europe.org", "contact_town": "M\u00fcnchen", "contact_country": 82, "contact_number": "118", "networking": "Durchf\u00fchrung von Informationsveranstaltung und Events und/oder Unterst\u00fctzung von Veranstaltung durch Referentstellung \r\nso z. B.\r\nmit der European Resource Bank \r\nHeritage Foundation\r\nWorld Taxpayers Association\r\nFriedrich von Hayek Stiftung\r\nKonrad Adenauer Stiftung\r\nSME Union\r\nEurop\u00e4ischer Wirtschaftssenat\r\nEurop\u00e4ische Bewegung\r\nHanns Seidl Stiftung\r\nStockholm Network\r\nVereinigung zum Schutz der Interessen der Steuerzahler in Osteuropa und Zentralasien.\r\n\r\nEine Kooperation oder ein Netwerk ist f\u00fcr die TAE nur dann m\u00f6glich, wenn es zu keinem Konflikt mit der satzungsgem\u00e4\u00dfen Zielsetzung kommt.", "contact_lon": 11.5376936, "info_members": "", "main_category": 3, "created_at": "2014-09-12T22:29:01.119054", "sub_category_title": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/0ccf24d49fdc4cc6a29fdb55b3f6af91", "legal": "f7882ddf08754a71a059fd7f85b7b9e1", "name": "Taxpayers Association of Europe", "legal_status": "Non Profit Organisation", "head": "5a8a7682d21042c4ab0f12937d22897b", "contact_post_code": "80636", "contact_fax": "", "contact_street": "Nymphenburger Str.", "number_of_organisations": 31, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "49 89 126008 20", "identification_code": "5903604107-54", "goals": "Die Taxpayers Association of Europe (TAE), der europ\u00e4ische Bund der Steuerzahler (BdSt), wurde im Mai 1969 unter dem Namen European Taxpayers Association gegr\u00fcndet und in Luxemburg im Vereinsregister eingetragen. Im Jahr 1996 erfolgte die Umbenennung in TAE. Die europ\u00e4ische Steuerzahlerorganisation hat B\u00fcros in Br\u00fcssel und M\u00fcnchen.\r\n\r\nDer Dachorganisation geh\u00f6ren derzeit 30 nationale Steuerzahlerorganisationen an. Alle Mitgliedsorganisationen behalten ihre Eigenst\u00e4ndigkeit.\r\n\r\nDie TAE entstand aus dem Wunsch der B\u00fcrger heraus, sich vor den zunehmenden Steuerforderungen des Staates zu sch\u00fctzen. Sie arbeitet darauf hin, eine Gesellschaft mit weniger Besteuerung und mehr pers\u00f6nlicher Freiheit zu schaffen.\r\n\r\nSie m\u00f6chte zu mehr Wirtschaftlichkeit im \u00f6ffentlichen Sektor f\u00fchren. Sie \u00fcbt Einfluss auf die Gesetzgebung aus um die Steuerlast zu begrenzen. Sie versucht ungerechte \u00dcbergriffe von Steuereinziehern zu verhindern und f\u00fcr eine klare Information der Regierungsbesteuerung und Ausgaben zu sorgen.\r\n\r\nDie TAE ist ein Zusammenschluss von Steuerorganisationen in Europa. Ihre Ziele sind:\r\n\r\nDen Kontakt- und Informationsaustausch zwischen den verschiedenen L\u00e4ndern und ihren Organisationen anzuregen.In Zusammenarbeit mit der World Taxpayers Associations ihre satzungsgem\u00e4\u00dfen Aufgaben auch international zu verfolgen.Die Steuerzahlerbewegung auf andere L\u00e4nder zu \u00fcbertragen.Vergleichsstudien \u00fcber \"\u00f6ffentliche Ausgaben und Besteuerung zu erstellen.Gemeinsame Beratung von finanzpolitischen und steuerrechtlichen Grundsatz-und Einzelfragen.Gew\u00e4hrung gegenseitiger Hilfe, wenn diese von einer der TAE angeschlossenen Organisation erbeten wird.Forschungsprojekte \u00fcber die Auswirkungen von Steuern und Staatsausgaben zu f\u00f6rdern.\r\n\r\nDie Taxpayers Assocaition of Europe (TAE) ist eine parteipolitisch neutral und unabh\u00e4ngige Organisation.\r\n\r\nDie Taxpayers Association of Europe (TAE) k\u00e4mpft f\u00fcr:\r\n\u2022\tniedrigere Steuern\r\n\u2022\teinfachere und gerechtere Steuergesetze\r\n\u2022\tmehr pers\u00f6nliche Freiheit\r\n\r\nDie Taxpayers Association of Europe k\u00e4mpft gegen:\r\n\u2022\tSteuererh\u00f6hungen\r\n\u2022\tausufernde B\u00fcrokratie\r\n\u2022\t\u00f6ffentliche Verschwendung"}, {"status": "inactive", "activities": "The Investment Association works to promote a legal, tax and regulatory environment which is appropriate for the needs of investment managers and their customers, both in the UK, Europe and internationally. In Europe our main aim is to achieve a true Single Market in investment management.", "main_category_title": "II - In-house lobbyists and trade/professional associations", "sub_category": 22, "acronym": null, "registration_date": "2008-06-30T15:04:37.216000", "updated_at": "2015-02-04T23:36:28.371490", "entity": "33e6e9e2b40148ffa328a9922a2e3386", "number_of_natural_persons": null, "contact_lat": 51.5148702, "members": 15, "last_update_date": "2015-01-13T12:26:54.918000", "contact_more": null, "id": "4a41ee8ac68a4da3855033d6abbb850c", "web_site_url": "http://www.theinvestmentassociation.org", "contact_town": "London", "contact_country": 233, "contact_number": "65", "networking": "We are members of EFAMA (European Fund and Asset Management Association).", "contact_lon": -0.1186146, "info_members": "", "main_category": 2, "created_at": "2014-09-12T22:29:04.140242", "sub_category_title": "Trade, business & professional associations", "uri": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative/4a41ee8ac68a4da3855033d6abbb850c", "legal": "84a37d0c4d2a452bbcea8fcdfe6a185f", "name": "The Investment Association", "legal_status": "UK company limited by a guarantee, not for profit organisation", "head": "2d53bea140dd4aa6a14a3418335074d5", "contact_post_code": "WC2B 6TD", "contact_fax": "44", "contact_street": "Kingsway", "number_of_organisations": null, "code_of_conduct": "European Commission's code of conduct for interest representative", "contact_phone": "44 0207831 0898", "identification_code": "5437826103-53", "goals": "The Investment Association\u2019s purpose is to ensure investment managers are in the best possible position to:\r\n- Build people\u2019s resilience to financial adversity\r\n- Help people achieve their financial aspirations\r\n- Enable people to maintain a decent standard of living as they grow older\r\n- Contribute to economic growth through the efficient allocation of capital\r\n\r\nThe Investment Association provides a centre of excellence on investment management and publishes regular data on the state of the industry. The Investment Association members are committed to ensuring that high standards are maintained within the industry, to the benefit of investors and the industry itself."}], "next": "http://api.lobbyfacts.eu/api/1/representative?limit=50&offset=50", "limit": 50, "offset": 0, "previous": false}